msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-30 18:16+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /packages/twenty-front/src/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 29\n"

#. js-lingui-id: /8h/VA
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid " must be one of {ratingValues} values"
msgstr " 必须是 {ratingValues} 之一"

#. js-lingui-id: ypz2+E
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Empty"
msgstr ": 空"

#. js-lingui-id: CE75IR
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Future"
msgstr "：未来"

#. js-lingui-id: Nk/d+Z
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Not"
msgstr ": 不"

#. js-lingui-id: 1ORnec
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": NotEmpty"
msgstr "：非空"

#. js-lingui-id: 11QpPG
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": NotNull"
msgstr "：非null"

#. js-lingui-id: gK4ysT
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Past"
msgstr "：过去"

#. js-lingui-id: 4iJDkt
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Today"
msgstr ": 今天"

#. js-lingui-id: 4tCM3o
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownVectorSearchButton.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAnyFieldSearchButtonMenuItem.tsx
msgid "· {objectFilterDropdownSearchInput}"
msgstr "· {objectFilterDropdownSearchInput}"

#. js-lingui-id: ZBGbuw
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "[empty string]"
msgstr "[空字符串]"

#. js-lingui-id: J/hVSQ
#. placeholder {0}: theme.id
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownThemesComponents.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. js-lingui-id: ROdDR9
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/computeAggregateValueAndLabel.ts
msgid "{aggregateLabel} of {fieldLabel}"
msgstr "{aggregateLabel} 的 {fieldLabel}"

#. js-lingui-id: zi5SHH
#: src/modules/object-record/record-index/components/RecordIndexPageHeader.tsx
msgid "{contextStoreNumberOfSelectedRecords} selected"
msgstr "{contextStoreNumberOfSelectedRecords} 已选择"

#. js-lingui-id: POhzPf
#: src/modules/ai/hooks/useAIChatFileUpload.ts
msgid "{failedCount} file(s) failed to upload"
msgstr "{failedCount} 个文件上传失败"

#. js-lingui-id: WS/avX
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ImportDataStep.tsx
msgid "{formattedCreatedRecordsProgress} out of {formattedRecordsToImportCount} records imported."
msgstr ""

#. js-lingui-id: wapGcj
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsSecurityApprovedAccessDomainValidationEffect.tsx
msgid "{message}"
msgstr "{消息}"

#. js-lingui-id: 6j5rE1
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/run-workflow-actions/hooks/useRunWorkflowRecordAgnosticActions.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/run-workflow-actions/hooks/useRunWorkflowRecordActions.tsx
msgid "{name}"
msgstr "{name}"

#. js-lingui-id: OeIgEg
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelOverrideCell.tsx
msgid "{roleLabel} can {humanReadableAction} {objectLabel} records"
msgstr "{roleLabel} 能 {humanReadableAction} {objectLabel} 记录"

#. js-lingui-id: D0C09b
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelOverrideCell.tsx
msgid "{roleLabel} can't {humanReadableAction} {objectLabel} records"
msgstr "{roleLabel} 不能 {humanReadableAction} {objectLabel} 记录"

#. js-lingui-id: pDgeaz
#: src/modules/error-handler/components/AppRootErrorFallback.tsx
msgid "{title}"
msgstr "{标题}"

#. js-lingui-id: WN9tFl
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentConfirmationModalSubtitle.tsx
msgid "{workspaceMemberName} will be unassigned from the following role:"
msgstr "{workspaceMemberName}将不再被分配以下角色："

#. js-lingui-id: CwstSL
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "••••••••"
msgstr "••••••••"

#. js-lingui-id: 3DNcuK
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "1. Scan the QR code"
msgstr "1. 扫描二维码"

#. js-lingui-id: vb5TwV
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldSelect.tsx
msgid "1. Select a field type"
msgstr "1. 选择字段类型"

#. js-lingui-id: XSdCGq
#: src/pages/settings/roles/SettingsRoleAddObjectLevel.tsx
msgid "1. Select an object"
msgstr "1. 选择一个对象"

#. js-lingui-id: SLjiTq
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
msgid "1. Type"
msgstr "1. 类型"

#. js-lingui-id: 7IIx+y
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "10,000 workflow node executions"
msgstr "10,000 次工作流节点执行"

#. js-lingui-id: 4EdXYs
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "12h ({hour12Label})"
msgstr "12小时 ({hour12Label})"

#. js-lingui-id: yXvRMf
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
msgid "2. Configure"
msgstr "2. 配置"

#. js-lingui-id: 0HAF12
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "2. Configure field"
msgstr "2. 配置字段"

#. js-lingui-id: bD1Hnc
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "2. Enter the code"
msgstr "2. 输入代码"

#. js-lingui-id: 0Tx9MD
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
msgid "2. Set {objectLabelPlural} permissions"
msgstr "2. 设置{objectLabelPlural}权限"

#. js-lingui-id: YfwnsU
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "20,000 workflow node executions"
msgstr "20,000 次工作流节点执行"

#. js-lingui-id: QsMprd
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "24h ({hour24Label})"
msgstr "24小时 ({hour24Label})"

#. js-lingui-id: hziCGA
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "2FA Method has been deleted successfully."
msgstr "双因素验证方法已成功删除。"

#. js-lingui-id: cNBo/E
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "2FA Method Reset"
msgstr "双因素验证方法重置"

#. js-lingui-id: C6xZqR
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "A role must be selected for the API key"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nMTB1f
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "A shared environment where you will be able to manage your customer relations with your team."
msgstr "一个共享的环境，您可以与您的团队一起管理客户关系。"

#. js-lingui-id: /cSHSG
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "A verification email has been sent to"
msgstr "一封验证邮件已发送到"

#. js-lingui-id: JE9zuL
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Ability to edit all settings"
msgstr "编辑所有设置的权限"

#. js-lingui-id: wTKqOI
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Ability to interact with this object's fields."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ssjjFt
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#. js-lingui-id: uyJsf6
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#. js-lingui-id: NBHoKd
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "About my subscription"
msgstr "关于我的订阅"

#. js-lingui-id: DhgC7B
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "About this user"
msgstr "关于此用户"

#. js-lingui-id: PtK3Kn
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "About this workspace"
msgstr "关于此工作区"

#. js-lingui-id: AeXO77
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsConnectedAccountsTableHeader.tsx
msgid "Account"
msgstr "账户"

#. js-lingui-id: nD0Y+a
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
msgid "Account Deletion"
msgstr "删除账户"

#. js-lingui-id: bPwFdf
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. js-lingui-id: GGcxJO
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "ACS Url copied to clipboard"
msgstr "ACS Url 已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: bwRvnp
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. js-lingui-id: 7L01XJ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableHeader.tsx
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. js-lingui-id: mQKK3r
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Actions permissions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9MxZtA
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Actions users can perform on all objects"
msgstr "用户可以对所有对象执行的操作"

#. js-lingui-id: N4ZcCd
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Actions users can perform on this object"
msgstr "用户可以在此对象上执行的操作"

#. js-lingui-id: FQBaXG
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerEndTrialPeriod.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. js-lingui-id: tu8A/k
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Activate Workflow"
msgstr "激活工作流"

#. js-lingui-id: F6pfE9
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#. js-lingui-id: Mue4oc
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Active API keys created by you or your team."
msgstr "由您或您的团队创建的活跃 API 密钥。"

#. js-lingui-id: MPPZ54
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsListCard.tsx
msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

#. js-lingui-id: HD0x5p
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsApprovedAccessDomainsListCard.tsx
msgid "Add Approved Access Domain"
msgstr "添加批准的访问域"

#. js-lingui-id: DpV70M
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormBuilder.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectFields.tsx
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#. js-lingui-id: vCSBPD
#: src/modules/views/components/ViewBarDetailsAddFilterButton.tsx
msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤器"

#. js-lingui-id: kydAxA
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterAddRootStepFilterButton.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterAddRootStepFilterButton.tsx
msgid "Add first filter"
msgstr "添加第一个过滤器"

#. js-lingui-id: B0gWuX
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Add Handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7XzAKI
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowFormEmptyMessage.tsx
msgid "Add inputs to your form"
msgstr "添加输入到您的表单"

#. js-lingui-id: Hkobke
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-section/components/RecordTableRecordGroupSectionAddNew.tsx
msgid "Add new"
msgstr "添加新"

#. js-lingui-id: erHjaG
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramRightClickCommandMenu.tsx
msgid "Add node"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dEO3Zx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
msgid "Add object"
msgstr "添加对象"

#. js-lingui-id: mFtRj8
#: src/pages/settings/roles/SettingsRoleAddObjectLevel.tsx
msgid "Add object permission"
msgstr "添加对象权限"

#. js-lingui-id: oLB/Qu
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSection.tsx
msgid "Add object rule"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Dl5lVI
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectForm.tsx
msgid "Add option"
msgstr "添加选项"

#. js-lingui-id: M067Bn
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Add or remove users"
msgstr "添加或移除用户"

#. js-lingui-id: 7YdkgZ
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Add Output Field"
msgstr "添加输出字段"

#. js-lingui-id: sgXUv+
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersListCard.tsx
msgid "Add SSO Identity Provider"
msgstr "添加 SSO 身份提供商"

#. js-lingui-id: 5+ttxv
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
msgid "Add to blocklist"
msgstr "添加到拦截列表"

#. js-lingui-id: yVOmgE
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
msgid "Add to Favorite"
msgstr "添加到收藏夹"

#. js-lingui-id: pBsoKL
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#. js-lingui-id: q9e2Bs
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerListContent.tsx
msgid "Add view"
msgstr "添加视图"

#. js-lingui-id: m2qDV8
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateTitle.ts
msgid "Add your first {objectLabel}"
msgstr "添加您的第一个 {objectLabel}"

#. js-lingui-id: vLO+NG
#: src/modules/ui/layout/show-page/components/ShowPageSummaryCard.tsx
msgid "Added {beautifiedCreatedAt}"
msgstr "已添加 {beautifiedCreatedAt}"

#. js-lingui-id: jEHeq+
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsApprovedAccessDomainsListCard.tsx
msgid "Added {beautifyPastDateRelative}"
msgstr "已添加 {beautifyPastDateRelative}"

#. js-lingui-id: 9iIYOy
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistTable.tsx
msgid "Added to blocklist"
msgstr "已添加到拦截列表"

#. js-lingui-id: hW/fMg
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Address 1"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5Um70B
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Address 2"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Eis4ey
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesDefaultRole.tsx
msgid "Adjust the role-related settings"
msgstr "调整角色相关设置"

#. js-lingui-id: g1in8j
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdmin.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdmin.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#. js-lingui-id: sxkWRg
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerDatabaseEventForm.tsx
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. js-lingui-id: tMFFwF
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAdvancedFilterButton.tsx
msgid "Advanced filter"
msgstr "高级筛选"

#. js-lingui-id: WsKDNF
#: src/modules/navigation/components/SettingsNavigationDrawer.tsx
msgid "Advanced:"
msgstr "高级："

#. js-lingui-id: 1Cox/a
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

#. js-lingui-id: iEQQyu
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q37C8E
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffSection.tsx
msgid "Agent Handoffs"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mDXkHu
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Agent not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8Uv5e6
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
msgid "Agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0k5XwN
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
msgid "Agents used to route queries to specialized agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jsQZMk
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "AI"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MnmJG1
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "AI Agent"
msgstr "AI 代理"

#. js-lingui-id: kNfr85
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "AI Model"
msgstr "AI 模型"

#. js-lingui-id: QwgquD
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "AI Response Schema"
msgstr "AI 响应架构"

#. js-lingui-id: N40H+G
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTableAllHeaderRow.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelUpdateFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSeeFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "All"
msgstr "全部"

#. js-lingui-id: 3saA7W
#: src/modules/object-record/record-show/record-detail-section/components/RecordDetailRelationSection.tsx
msgid "All ({relationRecordsCount})"
msgstr "全部 ({relationRecordsCount})"

#. js-lingui-id: Hn61nE
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "All Actions Access"
msgstr "所有操作权限"

#. js-lingui-id: dJn2LR
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "All emails and events linked to this account ({accountHandle}) will be deleted"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3xugyj
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
msgid "All fields"
msgstr "所有字段"

#. js-lingui-id: 623MHa
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "All lines"
msgstr "所有行"

#. js-lingui-id: zIk4M6
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "All objects"
msgstr "所有对象"

#. js-lingui-id: Hm90t3
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "All roles"
msgstr "所有角色"

#. js-lingui-id: XuuWVF
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "All the standard objects"
msgstr "所有标准对象"

#. js-lingui-id: MLmnB2
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "All workspaces this user is a member of"
msgstr "该用户所在的所有工作区"

#. js-lingui-id: pPTmfc
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "All your custom objects"
msgstr "所有自定义对象"

#. js-lingui-id: +XmkDf
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Allow exporting data to CSV files"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gCnKdT
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Allow importing data from CSV files"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GMx1K0
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow logins through Google's single sign-on functionality."
msgstr "允许通过 Google 的单点登录功能登录。"

#. js-lingui-id: dea+zy
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow logins through Microsoft's single sign-on functionality."
msgstr "允许通过微软的单点登录功能登录。"

#. js-lingui-id: qf7N9I
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Allow sending emails using connected accounts"
msgstr "允许使用连接的账户发送邮件"

#. js-lingui-id: U6bnfj
#: src/modules/settings/workspace/components/ToggleImpersonate.tsx
msgid "Allow Support Team Access"
msgstr "允许支持团队访问"

#. js-lingui-id: wMg43c
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow the invitation of new users by sharing an invite link."
msgstr "允许通过共享邀请链接来邀请新用户。"

#. js-lingui-id: vHeVg5
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow users to sign in with an email and password."
msgstr "允许用户使用电子邮件和密码登录。"

#. js-lingui-id: XyOToQ
#: src/utils/get-error-message-from-apollo-error.util.ts
#: src/utils/get-error-message-from-apollo-error.util.ts
#: src/modules/ui/feedback/snack-bar-manager/hooks/useSnackBar.ts
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#. js-lingui-id: mJ6m4C
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "An optional description"
msgstr "可选描述"

#. js-lingui-id: lxentK
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生意外错误"

#. js-lingui-id: HZFm5R
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "and"
msgstr "和"

#. js-lingui-id: ggT/H4
#: src/modules/views/components/AnyFieldSearchChip.tsx
msgid "Any field :"
msgstr "任何字段 ："

#. js-lingui-id: xJR+Wq
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Anyone with an email address at these domains is allowed to sign up for this workspace."
msgstr "拥有这些域中的电子邮件地址的任何人都可以注册此工作空间。"

#. js-lingui-id: OZtEcz
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "API"
msgstr "接口"

#. js-lingui-id: 0RqpZr
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "API & Webhooks"
msgstr "API 和 Webhooks"

#. js-lingui-id: yRnk5W
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#. js-lingui-id: r+NRG6
#: src/modules/settings/developers/components/ApiKeyInput.tsx
msgid "API Key copied to clipboard"
msgstr "API 密钥已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: 5h8ooz
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "API keys"
msgstr "API 密钥"

#. js-lingui-id: vByqA1
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "API Keys & Webhooks"
msgstr "API 密钥和 Webhooks"

#. js-lingui-id: kAtj+q
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "API Name"
msgstr "API 名称"

#. js-lingui-id: lwCAhN
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "API Name (Plural)"
msgstr "API 名称（复数）"

#. js-lingui-id: KclpRp
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "API Name (Singular)"
msgstr "API 名称（单数）"

#. js-lingui-id: Z3Brb2
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectForm.tsx
msgid "API values"
msgstr "API 值"

#. js-lingui-id: JR6nY7
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsRestPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsGraphQLPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "APIs"
msgstr "接口"

#. js-lingui-id: aAIQg2
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. js-lingui-id: UDlRcx
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsSecurityApprovedAccessDomainValidationEffect.tsx
msgid "Approved access domain validated"
msgstr "批准的访问域已验证"

#. js-lingui-id: 9tggYj
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Approved Domains"
msgstr "批准的域名"

#. js-lingui-id: 8HV3WN
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#. js-lingui-id: 2BZAqa
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/multiple-records/components/DeleteMultipleRecordsAction.tsx
msgid "Are you sure you want to delete these records? They can be recovered from the Command menu."
msgstr "您确定要删除这些记录吗？它们可以从命令菜单中恢复。"

#. js-lingui-id: yb2hF4
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/single-record/components/DeleteSingleRecordAction.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this record? It can be recovered from the Command menu."
msgstr "您确定要删除此记录吗？它可以从命令菜单中恢复。"

#. js-lingui-id: rnCqBK
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
msgid "Are you sure? Your current information will not be saved."
msgstr "确定吗？您当前的信息将不会被保存。"

#. js-lingui-id: nYD/Cq
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#. js-lingui-id: xWEvuo
#: src/modules/navigation/components/MainNavigationDrawerFixedItems.tsx
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenAskAIPageInCommandMenu.ts
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Ask AI"
msgstr "询问 AI"

#. js-lingui-id: 9ch9Mz
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentConfirmationModal.tsx
msgid "Assign {workspaceMemberName}?"
msgstr "分配给{workspaceMemberName}？"

#. js-lingui-id: 17M/rH
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "Assign roles to manage each member’s access and permissions"
msgstr "分配角色以管理每个成员的访问权限和权限"

#. js-lingui-id: 2y2quh
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "Assign to member"
msgstr "分配给成员"

#. js-lingui-id: OItM/o
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "Assigned members"
msgstr "已分配成员"

#. js-lingui-id: lxQ+5m
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesTableHeader.tsx
msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

#. js-lingui-id: 0dtKl9
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#. js-lingui-id: H8QGSx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpPasswordField.tsx
msgid "At least 8 characters long."
msgstr "至少 8 个字符。"

#. js-lingui-id: Y7Dx6e
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "At least one authentication method must be enabled"
msgstr "必须启用至少一种身份验证方法"

#. js-lingui-id: P8fBlG
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#. js-lingui-id: htuqBH
#: src/modules/auth/hooks/useVerifyLogin.ts
msgid "Authentication failed"
msgstr "身份验证失败"

#. js-lingui-id: YZWcQL
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Authenticator App"
msgstr "身份验证器应用"

#. js-lingui-id: yIVrHZ
#: src/pages/auth/Authorize.tsx
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#. js-lingui-id: wTBNbL
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Authorized URI"
msgstr "授权 URI"

#. js-lingui-id: Ovw0c6
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Authorized URL copied to clipboard"
msgstr "授权 URL 已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: 2zJkmL
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Auto-creation"
msgstr "自动创建"

#. js-lingui-id: YRT7ZW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Automatically create contacts for people you've participated in an event with."
msgstr "自动为您参加过活动的人创建联系人。"

#. js-lingui-id: lgw3U4
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Automatically create contacts for people."
msgstr "自动为人创建联系人。"

#. js-lingui-id: RpExX0
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Automatically create People records when receiving or sending emails"
msgstr "接收或发送电子邮件时自动创建人员记录"

#. js-lingui-id: csDS2L
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. js-lingui-id: 3uQmjD
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Average"
msgstr "平均"

#. js-lingui-id: iH8pgl
#: src/pages/onboarding/BookCall.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/StepNavigationButton.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationVerification.tsx
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. js-lingui-id: Dht9W3
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "Back to content"
msgstr "返回内容"

#. js-lingui-id: R+w/Va
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#. js-lingui-id: nJGwRf
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Billing interval"
msgstr "账单间隔"

#. js-lingui-id: K1172m
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistSection.tsx
msgid "Blocklist"
msgstr "拦截列表"

#. js-lingui-id: 2yl5lQ
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Book a Call"
msgstr "预约电话"

#. js-lingui-id: d/yr35
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
msgid "Book onboarding"
msgstr "预约引导"

#. js-lingui-id: 2X0NCp
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
msgid "Book your onboarding"
msgstr "预订您的入职"

#. js-lingui-id: bOwPjT
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Boolean"
msgstr "布尔值"

#. js-lingui-id: qDsMss
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Brief explanation of this output field"
msgstr "对这个输出字段的简要解释"

#. js-lingui-id: 8Pfllj
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "By using Twenty, you agree to the"
msgstr "使用 Twenty 即表示您同意"

#. js-lingui-id: PmmvzS
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterValue.tsx
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#. js-lingui-id: GixROH
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Configuration"
msgstr "CalDAV 配置"

#. js-lingui-id: 4dwQbl
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Password"
msgstr "CalDAV 密码"

#. js-lingui-id: JUGLyW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Server"
msgstr "CalDAV 服务器"

#. js-lingui-id: kGKOiW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Username"
msgstr "CalDAV 用户名"

#. js-lingui-id: +x0fpb
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "caldav.example.com"
msgstr "caldav.example.com"

#. js-lingui-id: AjVXBS
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#. js-lingui-id: wRpDAv
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenCalendarEventInCommandMenu.ts
msgid "Calendar Event"
msgstr "日历事件"

#. js-lingui-id: wLtx+m
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Calendar settings"
msgstr "日历设置"

#. js-lingui-id: xmUVPi
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Calendar start day"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LbIh3Y
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Calendar Sync"
msgstr "日历同步"

#. js-lingui-id: EUpfsd
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Calendars"
msgstr "日历"

#. js-lingui-id: msssZq
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Can't change API names for standard objects"
msgstr "无法更改标准对象的 API 名称"

#. js-lingui-id: dEgA5A
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
#: src/pages/auth/Authorize.tsx
#: src/modules/ui/layout/modal/components/ConfirmationModal.tsx
#: src/modules/ui/feedback/snack-bar-manager/components/SnackBar.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ImportDataStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
#: src/modules/settings/components/SaveAndCancelButtons/CancelButton.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. js-lingui-id: rRK/Lf
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Cancel Plan"
msgstr "取消计划"

#. js-lingui-id: N6gPiD
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Cancel your subscription"
msgstr "取消订阅"

#. js-lingui-id: M1RLfx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#. js-lingui-id: feCRNv
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Change email"
msgstr "更改邮箱"

#. js-lingui-id: VhMDMg
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/ChangePassword.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/ChangePassword.tsx
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#. js-lingui-id: wRtBJP
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Change Plan"
msgstr "更改计划"

#. js-lingui-id: EYSFEW
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Change subdomain?"
msgstr "更改子域名？"

#. js-lingui-id: C8G9Mq
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Change to Organization Plan?"
msgstr "更改为组织计划吗？"

#. js-lingui-id: N8mUQE
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Change to Yearly?"
msgstr "更改为年度计划吗？"

#. js-lingui-id: AHZflp
#: src/modules/ai/components/AIChatEmptyState.tsx
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. js-lingui-id: AwAGI4
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Check your Emails"
msgstr "检查您的电子邮件"

#. js-lingui-id: SxwQE8
#: src/modules/billing/hooks/useHandleCheckoutSession.ts
msgid "Checkout session error. Please retry or contact Twenty team"
msgstr "结账会话错误。请重试或联系 Twenty 团队"

#. js-lingui-id: SviKkE
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Chinese — Simplified"
msgstr "简体中文"

#. js-lingui-id: dzb4Ep
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Chinese — Traditional"
msgstr "繁体中文"

#. js-lingui-id: NFfUic
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Choose a Workspace"
msgstr "选择工作区"

#. js-lingui-id: Qz73jD
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
msgid "Choose between OIDC and SAML protocols"
msgstr "请选择 OIDC 与 SAML 协议中的一种"

#. js-lingui-id: 2ZFG9X
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
msgid "Choose between Short and Full"
msgstr "选择简短或完整"

#. js-lingui-id: YcrXB2
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
msgid "Choose the default currency that will apply"
msgstr "选择将应用的默认货币"

#. js-lingui-id: LHce7q
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Choose the fields that will identify your records"
msgstr "选择将标识您记录的字段"

#. js-lingui-id: hIJigY
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatSelectDescription.tsx
msgid "Choose the format used to display date value"
msgstr "选择用于显示日期值的格式"

#. js-lingui-id: 9qP96p
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Choose your Trial"
msgstr "选择试用"

#. js-lingui-id: 3wV73y
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "City"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xCJdfg
#: src/modules/ui/input/components/internal/date/components/InternalDatePicker.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#. js-lingui-id: wu0RfR
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Clear the field or \"X\" to revert to environment/default value."
msgstr "清除字段或按 “X” 键以恢复到环境/默认值。"

#. js-lingui-id: HevGC0
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowFormEmptyMessage.tsx
msgid "Click on \"Add Field\" below to add the first input to your form. The form will pop up on the user's screen when the workflow is launched from a manual trigger. For other types of triggers, it will be displayed in the Workflow run record page."
msgstr "点击下方的“添加字段”以向您的表单中添加第一个输入。当从手动触发启动工作流时，表单将会弹出在用户的屏幕上。对于其他类型的触发器，表单会显示在工作流运行记录页面。"

#. js-lingui-id: RFmRvm
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Click on \"Add Output Field\" below to define the structure of your AI agent's response. These fields will be used to format and validate the AI's output when the workflow is executed, and can be referenced by subsequent workflow steps."
msgstr "点击下面的 \"添加输出字段\" 来定义你的 AI 代理的响应结构。这些字段将在执行工作流时用于格式化和验证 AI 的输出，并可被后续的工作流步骤引用。"

#. js-lingui-id: b8wwse
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Click on the checkmark to apply your changes."
msgstr "点击复选标记应用更改。"

#. js-lingui-id: b9Y4up
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Client ID"
msgstr "客户端 ID"

#. js-lingui-id: Bdj4LI
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端密钥"

#. js-lingui-id: XUe4cu
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Client Settings"
msgstr "客户端设置"

#. js-lingui-id: yz7wBu
#: src/modules/ui/feedback/snack-bar-manager/components/SnackBar.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. js-lingui-id: qYsAlX
#: src/modules/ui/layout/page-header/components/PageHeaderToggleCommandMenuButton.tsx
msgid "Close command menu"
msgstr "关闭命令菜单"

#. js-lingui-id: EWPtMO
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "Code"
msgstr "代码"

#. js-lingui-id: /8PmQ9
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/code-action/components/WorkflowEditActionServerlessFunction.tsx
msgid "Code Editor"
msgstr ""

#. js-lingui-id: H86f9p
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#. js-lingui-id: Xose0w
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Color code"
msgstr "颜色代码"

#. js-lingui-id: 41xV/k
#: src/modules/spreadsheet-import/utils/setColumn.ts
msgid "column data is not compatible with Multi-Select."
msgstr "列数据与多选不兼容。"

#. js-lingui-id: 93hd3e
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Columns not matched:"
msgstr "未匹配的列："

#. js-lingui-id: Icd+JO
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Command menu icon"
msgstr "命令菜单图标"

#. js-lingui-id: NM9bMd
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Compact view"
msgstr "紧凑视图"

#. js-lingui-id: s2QZS6
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: 0CuAor
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/find-records-action/components/WorkflowEditActionFindRecords.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowEditActionFilterBody.tsx
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#. js-lingui-id: Vj43Y/
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/SettingsAdminConfigVariables.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminContent.tsx
msgid "Config Variables"
msgstr "配置变量"

#. js-lingui-id: +zUMwJ
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Configure an SSO connection"
msgstr "配置 SSO 连接"

#. js-lingui-id: QTNsSm
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Configure and customize your calendar preferences."
msgstr "配置和自定义日历偏好。"

#. js-lingui-id: 6MDr1S
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Configure CalDAV settings to sync your calendar events."
msgstr "配置 CalDAV 设置以同步您的日历事件。"

#. js-lingui-id: aGwm+D
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Configure how dates are displayed across the app"
msgstr "配置应用程序中的日期显示方式"

#. js-lingui-id: ghdb7+
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Configure how we should display your events in your calendar"
msgstr "配置我们应如何在您的日历中展示您的事件"

#. js-lingui-id: jbuOOX
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Configure IMAP settings to receive and sync your emails."
msgstr "配置 IMAP 设置以接收和同步您的电子邮件。"

#. js-lingui-id: gk/8eh
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Configure SMTP settings to send emails from your account."
msgstr "配置 SMTP 设置以从您的账户发送电子邮件。"

#. js-lingui-id: SpV+F6
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffSection.tsx
msgid "Configure which agents this agent can hand off conversations to"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Bh4GBD
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Configure your emails and calendar settings."
msgstr "配置电子邮件和日历设置。"

#. js-lingui-id: 7VpPHA
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettingsDeleteRoleConfirmationModal.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentConfirmationModal.tsx
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. js-lingui-id: FbJ7Si
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettingsDeleteRoleConfirmationModalSubtitle.tsx
msgid "Confirm deletion of {roleName} role? This cannot be undone. All members will be reassigned to the default role."
msgstr "确认删除 {roleName} 角色？此操作无法撤销。所有成员将被重新分配到默认角色。"

#. js-lingui-id: D8ATlr
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsNewAccountSection.tsx
msgid "Connect a new account to your workspace"
msgstr "将新账户连接到工作区"

#. js-lingui-id: ffVcxj
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsListEmptyStateCard.tsx
msgid "Connect Email Account"
msgstr "连接电子邮件账户"

#. js-lingui-id: Zgi9Fd
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsListEmptyStateCard.tsx
msgid "Connect with Google"
msgstr "连接 Google"

#. js-lingui-id: IOfqM8
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsListEmptyStateCard.tsx
msgid "Connect with Microsoft"
msgstr "连接 Microsoft"

#. js-lingui-id: 9TzudL
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
msgid "Connected accounts"
msgstr "已连接账户"

#. js-lingui-id: W4Kgwq
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Connection settings"
msgstr "连接设置"

#. js-lingui-id: f6bbrz
#: src/modules/settings/accounts/hooks/useImapSmtpCaldavConnectionForm.ts
msgid "Connection successfully created"
msgstr "连接已成功创建"

#. js-lingui-id: aJTn2g
#: src/modules/settings/accounts/hooks/useImapSmtpCaldavConnectionForm.ts
msgid "Connection successfully updated"
msgstr "连接已成功更新"

#. js-lingui-id: Y2y0mC
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Contact auto-creation"
msgstr "联系人自动创建"

#. js-lingui-id: /5mghO
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#. js-lingui-id: M73whl
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
#: src/modules/ai/components/internal/AgentChatContextRecordPreview.tsx
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#. js-lingui-id: xGVfLh
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectHeaderStep/SelectHeaderStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/StepNavigationButton.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. js-lingui-id: RvVi9c
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Continue with Email"
msgstr "继续使用电子邮件"

#. js-lingui-id: oZyG4C
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithGoogle.tsx
msgid "Continue with Google"
msgstr "继续使用 Google"

#. js-lingui-id: ztoybH
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithMicrosoft.tsx
msgid "Continue with Microsoft"
msgstr "继续使用 Microsoft"

#. js-lingui-id: FxVG/l
#: src/hooks/useCopyToClipboard.tsx
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: he3ygx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/ApiKeyInput.tsx
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. js-lingui-id: 7eVkEH
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Copy invitation link"
msgstr "复制邀请链接"

#. js-lingui-id: y1eoq1
#: src/modules/workspace/components/WorkspaceInviteLink.tsx
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#. js-lingui-id: eZ5HO9
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Copy link to view"
msgstr "复制查看链接"

#. js-lingui-id: S+Jl8l
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationProvision.tsx
msgid "Copy Setup Key"
msgstr "复制设置密钥"

#. js-lingui-id: Ej5euX
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Copy this key as it will not be visible again"
msgstr "复制此密钥，因为它将不再可见"

#. js-lingui-id: SGsgDO
#: src/modules/settings/playground/constants/SettingsPlaygroundFormSchemaSelectOptions.ts
msgid "Core"
msgstr "核心"

#. js-lingui-id: I99Miw
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#. js-lingui-id: iX2opZ
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Cost per 1k Extra Credits"
msgstr "每千额外积分的成本"

#. js-lingui-id: VVRHmR
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsSecurityApprovedAccessDomainRowDropdownMenu.tsx
msgid "Could not delete approved access domain"
msgstr "无法删除批准的访问域"

#. js-lingui-id: s8lFtq
#: src/hooks/useCopyToClipboard.tsx
msgid "Couldn't copy to clipboard"
msgstr "无法复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: S2XvS+
#: src/modules/ai/hooks/useAIChatFileUpload.ts
msgid "Couldn't upload the file."
msgstr "无法上传文件。"

#. js-lingui-id: wBMjJ2
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
msgid "Count"
msgstr "计数"

#. js-lingui-id: EkZfen
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count all"
msgstr "计算所有"

#. js-lingui-id: vQJINq
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count empty"
msgstr "计算空值"

#. js-lingui-id: sLDQbp
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count false"
msgstr "计数假"

#. js-lingui-id: DzRsDJ
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count not empty"
msgstr "计算非空值"

#. js-lingui-id: ft6dHY
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count true"
msgstr "计算为真"

#. js-lingui-id: 9FZBbf
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count unique values"
msgstr "计算唯一值"

#. js-lingui-id: JNCzPW
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Country"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hYgDIe
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerCreateButton.tsx
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. js-lingui-id: M1NpGt
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/hooks/useRelatedRecordActions.ts
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/hooks/useRelatedRecordActions.ts
msgid "Create {targetObjectLabelSingular}"
msgstr "创建{targetObjectLabelSingular}"

#. js-lingui-id: 7/h1ZC
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Create a new AI agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zNoOC2
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateSubTitle.ts
msgid "Create a workflow and return here to view its versions"
msgstr "创建工作流并返回此处查看其版本"

#. js-lingui-id: Hn5erC
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Create a workspace"
msgstr "创建工作区"

#. js-lingui-id: uXGLuq
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Create API key"
msgstr "创建 API 密钥"

#. js-lingui-id: d0DCww
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Create new record"
msgstr "创建新记录"

#. js-lingui-id: UDbEyl
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Create new workflow"
msgstr "创建新的工作流"

#. js-lingui-id: gSyzEV
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
msgid "Create profile"
msgstr "创建个人资料"

#. js-lingui-id: GPuEIc
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Create Related Record"
msgstr "创建相关记录"

#. js-lingui-id: RoyYUE
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "Create Role"
msgstr "创建角色"

#. js-lingui-id: 6MP9lc
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
msgid "Create select field"
msgstr "创建选择字段"

#. js-lingui-id: jmetDx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Create Select..."
msgstr "创建选择……"

#. js-lingui-id: zt6Erc
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
#: src/modules/views/components/UpdateViewButtonGroup.tsx
msgid "Create view"
msgstr "创建视图"

#. js-lingui-id: 3D0MXY
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Create View"
msgstr "创建视图"

#. js-lingui-id: dkAPxi
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
msgid "Create Webhook"
msgstr "创建 Webhook"

#. js-lingui-id: kdLGki
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Create Workspace"
msgstr "创建工作区"

#. js-lingui-id: 9chYz/
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Create your workspace"
msgstr "创建您的工作区"

#. js-lingui-id: fR16ki
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Creating your data model..."
msgstr "创建您的数据模型..."

#. js-lingui-id: YO4SdK
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Creating your workspace"
msgstr "创建您的工作区"

#. js-lingui-id: R3PLzn
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCurrencySelect.tsx
msgid "currencies"
msgstr "货币"

#. js-lingui-id: 6YzXhC
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Current value from server environment. Set a custom value to override."
msgstr "来自服务器环境的当前值。设置自定义值以覆盖。"

#. js-lingui-id: Hd06oy
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#. js-lingui-id: 8Tg/JR
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatLabel.ts
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. js-lingui-id: XQ681Q
#: src/pages/settings/workspace/SettingsCustomDomain.tsx
msgid "Custom Domain"
msgstr "自定义域名"

#. js-lingui-id: 1GTWIA
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Custom domain updated"
msgstr "自定义域已更新"

#. js-lingui-id: 8skTDV
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Custom objects"
msgstr "自定义对象"

#. js-lingui-id: qt+EaC
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectFields.tsx
msgid "Customise the fields available in the {objectLabelSingular} views."
msgstr "自定义 {objectLabelSingular} 视图中可用的字段。"

#. js-lingui-id: CMhr4u
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
msgid "Customize Domain"
msgstr "自定义域名"

#. js-lingui-id: RP2we8
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableHeaderPlusButtonContent.tsx
msgid "Customize fields"
msgstr "自定义字段"

#. js-lingui-id: bCJa9l
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Customize your workspace security"
msgstr "自定义工作区安全"

#. js-lingui-id: w9VTXG
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#. js-lingui-id: Zz6Cxn
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Danger zone"
msgstr "危险区"

#. js-lingui-id: Fo2vDn
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#. js-lingui-id: pvnfJD
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. js-lingui-id: TtG/MN
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Data deletion"
msgstr "数据删除"

#. js-lingui-id: 5cNMFz
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Data model"
msgstr "数据模型"

#. js-lingui-id: 4BuYDo
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Data Model"
msgstr "数据模型"

#. js-lingui-id: r+cVRP
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Data type"
msgstr "数据类型"

#. js-lingui-id: GEMJqo
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Database configuration is currently disabled."
msgstr "数据库配置当前已禁用。"

#. js-lingui-id: mYGY3B
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownContent.tsx
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. js-lingui-id: Ud9zHv
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#. js-lingui-id: Lhd0oQ
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#. js-lingui-id: cpDASC
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Days between triggers"
msgstr "触发之间的天数"

#. js-lingui-id: 5y3O+A
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#. js-lingui-id: qk4i22
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Deactivate \"Synchronize Objects Labels and API Names\" to set a custom API name"
msgstr "停用 \"同步对象标签和 API 名称\" 以设置自定义 API 名称"

#. js-lingui-id: T2YbXF
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Deactivate object"
msgstr "停用对象"

#. js-lingui-id: gexAq8
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
msgid "Deactivate this field"
msgstr "停用该字段"

#. js-lingui-id: 4tpC8V
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Deactivate Workflow"
msgstr "停用工作流"

#. js-lingui-id: yAT3be
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#. js-lingui-id: dPDEh6
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Decide which Sub-address fields you want to display"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ovBPCi
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatLabel.ts
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. js-lingui-id: mC21D6
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Default Country"
msgstr "默认国家"

#. js-lingui-id: 4zuPQL
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/phones/components/SettingsDataModelFieldPhonesForm.tsx
msgid "Default Country Code"
msgstr "默认国家代码"

#. js-lingui-id: TlEEts
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/utils/useSourceContent.ts
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#. js-lingui-id: aQ8swY
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/components/SettingsDataModelFieldBooleanForm.tsx
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#. js-lingui-id: Y2ImVJ
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
msgid "Define the name and description of your object"
msgstr "定义对象的名称和描述"

#. js-lingui-id: Ntu10D
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Define user roles and access levels"
msgstr "定义用户角色和访问级别"

#. js-lingui-id: bQkkFU
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Define what will be visible to other users in your workspace"
msgstr "定义在您的工作区中对其他用户可见的内容"

#. js-lingui-id: HNlEFZ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "delete"
msgstr "删除"

#. js-lingui-id: cnGeoo
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerCreateButton.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. js-lingui-id: 65N6Yr
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Delete {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZDGm40
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#. js-lingui-id: gAz0S5
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
msgid "Delete account and all the associated data"
msgstr "删除账户和所有相关数据"

#. js-lingui-id: YMNj8z
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentDeleteConfirmationModal.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentDeleteConfirmationModal.tsx
msgid "Delete Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hGfWDm
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Delete API key"
msgstr "删除 API 密钥"

#. js-lingui-id: x2p4/4
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormBuilder.tsx
msgid "Delete field"
msgstr "删除字段"

#. js-lingui-id: kf0A63
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Delete records"
msgstr "删除记录"

#. js-lingui-id: mcXHCJ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Delete Records on All Objects"
msgstr "删除所有对象上的记录"

#. js-lingui-id: efjzvW
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
msgid "Delete role"
msgstr "删除角色"

#. js-lingui-id: v41A6S
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettingsDeleteRoleConfirmationModal.tsx
msgid "Delete Role Permanently"
msgstr "永久删除角色"

#. js-lingui-id: DgHnjS
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Delete this agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: T6S2Ns
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Delete this integration"
msgstr "删除此集成"

#. js-lingui-id: c0vHQI
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
msgid "Delete this role and assign a new role to its members"
msgstr "删除该角色并为其成员分配新的角色"

#. js-lingui-id: KSOhjo
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Delete this webhook"
msgstr "删除此 Webhook"

#. js-lingui-id: jPvFKE
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Delete Two-Factor Authentication Method"
msgstr "删除双因素身份验证方法"

#. js-lingui-id: aRG49z
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Delete view"
msgstr "删除视图"

#. js-lingui-id: snMaH4
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Delete webhook"
msgstr "删除 Webhook"

#. js-lingui-id: UA2IpC
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Delete workflow"
msgstr "删除工作流"

#. js-lingui-id: ABwG9x
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Delete workflows"
msgstr "删除工作流程"

#. js-lingui-id: kYu0eF
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "Delete workspace"
msgstr "删除工作区"

#. js-lingui-id: mk2Ygs
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "Delete your whole workspace"
msgstr "删除整个工作区"

#. js-lingui-id: WH/5rN
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Deleted records"
msgstr "已删除记录"

#. js-lingui-id: wIAG+H
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Deleting this method will remove it permanently from your account."
msgstr "删除此方法将永久从您的账户中移除。"

#. js-lingui-id: Cko536
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#. js-lingui-id: g+5exC
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Describe what you want the AI to do..."
msgstr "描述你希望 AI 执行的操作..."

#. js-lingui-id: ptyOy7
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Describe when this handoff should be used"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Nu4oKW
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-id: /mo9tB
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Description (Optional)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +ow7t4
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "destroy"
msgstr "销毁"

#. js-lingui-id: 2xxBws
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Destroy"
msgstr "销毁"

#. js-lingui-id: YI3c7h
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Destroy {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: L68qSB
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Destroy Records on All Objects"
msgstr "销毁所有对象上的记录"

#. js-lingui-id: n+SX4g
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#. js-lingui-id: zAg2B9
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Discard Draft"
msgstr "放弃草稿"

#. js-lingui-id: Xm/s+u
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Display"
msgstr "展示"

#. js-lingui-id: 8Vg8H7
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/components/SettingsDataModelFieldNumberForm.tsx
msgid "Display as a plain number or a percentage"
msgstr "以纯数字或百分比展示"

#. js-lingui-id: e/xgrw
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/components/SettingsDataModelFieldDateForm.tsx
msgid "Display Format"
msgstr "显示格式"

#. js-lingui-id: GoHpxA
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/SettingsDataModelFieldTextForm.tsx
msgid "Display text on multiple lines"
msgstr "在多行上展示文本"

#. js-lingui-id: ji7sqw
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/components/TemplateColumn.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
msgid "Do not import"
msgstr "不导入"

#. js-lingui-id: U9q4zF
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Doesn't contain"
msgstr "不包含"

#. js-lingui-id: EoKe5U
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Domain"
msgstr "域"

#. js-lingui-id: 7kVRe6
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Domains have to be smaller than 256 characters, cannot contain spaces and cannot contain any special characters."
msgstr "域名必须小于256个字符，不能包含空格和任何特殊字符。"

#. js-lingui-id: KUxVkp
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "Don’t auto-create contacts."
msgstr "不要自动创建联系人。"

#. js-lingui-id: cx0Ws8
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Don’t create contacts from/to Gmail, Outlook emails"
msgstr "不要从 Gmail、Outlook 邮件中创建联系人"

#. js-lingui-id: 3qDEYI
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Don’t sync emails from team@ support@ noreply@..."
msgstr "不要同步来自 team@、support@、noreply@ 的电子邮件……"

#. js-lingui-id: WcWS//
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

#. js-lingui-id: wrT4hq
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Download sample file."
msgstr "下载示例文件。"

#. js-lingui-id: 6D/BnN
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Drop file here..."
msgstr "将文件拖放到此处……"

#. js-lingui-id: KIjvtr
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#. js-lingui-id: QVVmxi
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "E.g. backoffice integration"
msgstr "例如后台集成"

#. js-lingui-id: GhTFTJ
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "e.g., summary, status, count"
msgstr "例如：总结、状态、计数"

#. js-lingui-id: tOkc8o
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Earliest"
msgstr "最早"

#. js-lingui-id: JTbQuO
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Earliest date"
msgstr "最早日期"

#. js-lingui-id: ePK91l
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableActionButtons.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. js-lingui-id: zQXUkv
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Edit {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CQrc7J
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Edit Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6vZ75d
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Edit CRM data structure and fields"
msgstr "编辑 CRM 数据结构和字段"

#. js-lingui-id: AyPkS4
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Edit Email Account"
msgstr "编辑电子邮件账户"

#. js-lingui-id: 9QCQIc
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenRecordGroupsContent.tsx
msgid "Edit field values"
msgstr "编辑字段值"

#. js-lingui-id: oKQ7ls
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenFieldsContent.tsx
msgid "Edit Fields"
msgstr "编辑字段"

#. js-lingui-id: h2KoTu
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Edit payment method, see your invoices and more"
msgstr "编辑付款方式、查看发票等"

#. js-lingui-id: 6n2zpV
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Edit Records on All Objects"
msgstr "编辑所有对象上的记录"

#. js-lingui-id: 6o1M/Q
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
msgid "Edit your subdomain name or set a custom domain."
msgstr "编辑子域名或设置自定义域名。"

#. js-lingui-id: hpAStM
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Eighth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: O3oNi5
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. js-lingui-id: hzKQCy
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#. js-lingui-id: unEEog
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Email cannot be empty"
msgstr "电子邮件不能为空"

#. js-lingui-id: UZQ5eW
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/EmailsFieldInput.tsx
msgid "Email copied to clipboard"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lfQsvW
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Email integration"
msgstr "电子邮件集成"

#. js-lingui-id: QT/Wo7
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
msgid "Email or domain is already in blocklist"
msgstr "电子邮件或域已在拦截列表中"

#. js-lingui-id: LimKOG
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Email verification"
msgstr "电子邮件验证"

#. js-lingui-id: FiEQ3l
#: src/modules/auth/components/VerifyEmailEffect.tsx
msgid "Email verification failed"
msgstr "电子邮件验证失败。"

#. js-lingui-id: hn6Eox
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Email Verification Failed"
msgstr "电子邮件验证失败"

#. js-lingui-id: svTijF
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResendEmailVerificationToken.ts
msgid "Email verification link resent!"
msgstr "电子邮件验证链接已重发！"

#. js-lingui-id: 00icDW
#: src/modules/auth/components/VerifyEmailEffect.tsx
msgid "Email verified."
msgstr "电子邮件已验证。"

#. js-lingui-id: VI2hiF
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistTable.tsx
msgid "Email/Domain"
msgstr "电子邮件/域名"

#. js-lingui-id: BXEcos
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#. js-lingui-id: Ww/M6X
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Emails settings"
msgstr "电子邮件设置"

#. js-lingui-id: eXoH4Q
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "employees"
msgstr "员工"

#. js-lingui-id: gqv5ZL
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#. js-lingui-id: N2S1rs
#: src/modules/object-record/record-inline-cell/components/RecordInlineCellDisplayMode.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventFieldDiff.tsx
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. js-lingui-id: OMbipf
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Empty Array"
msgstr "空数组"

#. js-lingui-id: 3hSGoJ
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Empty Object"
msgstr "空对象"

#. js-lingui-id: T3juzf
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Endpoint URL"
msgstr "端点 URL"

#. js-lingui-id: Vv4JVS
#: src/modules/settings/security/components/Toggle2FA.tsx
msgid "Enforce two-step verification for every user login."
msgstr "强制每个用户登录时进行两步验证。"

#. js-lingui-id: lYGfRP
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "English"
msgstr "英语"

#. js-lingui-id: UXZry7
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Enhances security by requiring a code along with your password"
msgstr "通过要求使用代码和密码来增强安全性"

#. js-lingui-id: /bfFKe
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Enjoy a {withCreditCardTrialPeriodDuration}-days free trial"
msgstr "享受 {withCreditCardTrialPeriodDuration} 天的免费试用期"

#. js-lingui-id: 20wg2g
#: src/modules/ai/components/AIChatTab.tsx
msgid "Enter a question..."
msgstr "输入问题..."

#. js-lingui-id: oiVP/+
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableValueInput.tsx
msgid "Enter a value to store in database"
msgstr "输入一个值存储在数据库中"

#. js-lingui-id: P/e64M
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Enter agent name*"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9/30HU
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatSelectDescription.tsx
msgid "Enter in <0>Unicode</0> format"
msgstr "以<0>Unicode</0>格式输入"

#. js-lingui-id: MY3Tl9
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Enter the 6-digit verification code from your authenticator app to complete the setup."
msgstr "输入您的身份验证器应用中的六位数验证码以完成设置。"

#. js-lingui-id: XJU8BD
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Enter the credentials to set the connection"
msgstr "输入凭据以设置连接"

#. js-lingui-id: rGWgcm
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Enter the infos to set the connection"
msgstr "输入信息以设置连接"

#. js-lingui-id: 3EF9HN
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Enter the system prompt that defines this agent's behavior and capabilities"
msgstr ""

#. js-lingui-id: rYIISB
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Enter user ID or email address"
msgstr "输入用户 ID 或电子邮件地址"

#. js-lingui-id: pubQie
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterValueInput.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterValueInput.tsx
msgid "Enter value"
msgstr "输入值"

#. js-lingui-id: GpB8YV
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Enterprise"
msgstr "企业"

#. js-lingui-id: 8PrrNJ
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Entity ID copied to clipboard"
msgstr "实体 ID 已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: vPWtZ+
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/utils/useSourceContent.ts
msgid "Environment variable"
msgstr "环境变量"

#. js-lingui-id: XOEl9R
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/display/components/PhonesFieldDisplay.tsx
msgid "Error copying to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板时出错"

#. js-lingui-id: GHKxvg
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Error deleting api key."
msgstr "删除 API 密钥时出错。"

#. js-lingui-id: QnVLjD
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Error deleting invitation"
msgstr "删除邀请时出错"

#. js-lingui-id: cyvTSq
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
msgid "Error deleting SSO Identity Provider"
msgstr "删除 SSO 身份提供商时出错"

#. js-lingui-id: WEltn2
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
msgid "Error editing SSO Identity Provider"
msgstr "编辑 SSO 身份提供商时出错"

#. js-lingui-id: 2GvilU
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessage.tsx
msgid "Error loading message"
msgstr "加载消息时出错"

#. js-lingui-id: PfAip2
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Error regenerating api key."
msgstr "重新生成 API 密钥时出错。"

#. js-lingui-id: clfpgU
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Error resending invitation"
msgstr "重新发送邀请时出错"

#. js-lingui-id: lX3Yil
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Error updating role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QmR+2U
#: src/modules/billing/hooks/useEndSubscriptionTrialPeriod.ts
msgid "Error while ending trial period. Please contact Twenty team."
msgstr "结束试用期时发生错误。请联系Twenty团队。"

#. js-lingui-id: JKNROf
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Error while switching subscription to Organization Plan."
msgstr "切换订阅到组织计划时出错。"

#. js-lingui-id: ENV7jU
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Error while switching subscription to Yearly."
msgstr "切换订阅到年度计划时出错。"

#. js-lingui-id: JLxMta
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
msgid "Establish Webhook endpoints for notifications on asynchronous events."
msgstr "建立 Webhook 端点，用于通知异步事件。"

#. js-lingui-id: poC90w
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Event visibility"
msgstr "事件可见性"

#. js-lingui-id: jvNRZW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Events you participated in are displayed in red."
msgstr "您参与的事件将在日历中显示为红色。"

#. js-lingui-id: wqF3jl
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Everything"
msgstr "一切"

#. js-lingui-id: QQlMid
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Exclude group emails"
msgstr "排除群组电子邮件"

#. js-lingui-id: +tk2yZ
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Exclude non-professional emails"
msgstr "排除非专业电子邮件"

#. js-lingui-id: yhhfqh
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistSection.tsx
msgid "Exclude the following people and domains from my email sync. Internal conversations will not be imported"
msgstr "从我的电子邮件同步中排除以下人员和域名。内部对话将不会被导入"

#. js-lingui-id: fV7V51
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
msgid "Existing objects"
msgstr "现有对象"

#. js-lingui-id: ydzS9x
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. js-lingui-id: XB4onr
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
msgid "Exit import flow"
msgstr "退出导入流程"

#. js-lingui-id: IZ4o2e
#: src/modules/navigation/components/SettingsNavigationDrawer.tsx
msgid "Exit Settings"
msgstr "退出设置"

#. js-lingui-id: 1A3EXy
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#. js-lingui-id: Y7w75u
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/code-action/components/WorkflowServerlessFunctionCodeEditor.tsx
msgid "Expand to Full Screen"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bKBhgb
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Experience"
msgstr "体验"

#. js-lingui-id: LxRNPw
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsApiKeysTable.tsx
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#. js-lingui-id: SkXfL0
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日期"

#. js-lingui-id: M1RnFv
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#. js-lingui-id: i9qiyR
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Expires in"
msgstr "到期时间"

#. js-lingui-id: GS+Mus
#: src/modules/object-record/record-index/export/hooks/useRecordIndexExportRecords.ts
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. js-lingui-id: 2KAI4N
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Export CSV"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ep2rbf
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export records"
msgstr "导出记录"

#. js-lingui-id: iHK6np
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "Export run"
msgstr "导出运行"

#. js-lingui-id: vwtAUW
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "Export runs"
msgstr "导出运行"

#. js-lingui-id: q46CjD
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export to PDF"
msgstr "导出为 PDF"

#. js-lingui-id: BuprEs
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Export version"
msgstr "导出版本"

#. js-lingui-id: 4FLUle
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Export versions"
msgstr "导出版本"

#. js-lingui-id: DaGxE0
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export view"
msgstr "导出视图"

#. js-lingui-id: +FMXdE
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Export workflow"
msgstr "导出工作流程"

#. js-lingui-id: XcAij/
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Export workflows"
msgstr "导出工作流程"

#. js-lingui-id: 1JBTZV
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#. js-lingui-id: uE7S0L
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Extra Credits Used"
msgstr "额外消费学分"

#. js-lingui-id: w/6jdn
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Failed to create handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nKkohy
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Failed to load webhook"
msgstr "无法加载webhook"

#. js-lingui-id: XMjWWv
#: src/modules/ai/components/internal/AgentChatContextPreview.tsx
msgid "Failed to remove file"
msgstr "未能移除文件"

#. js-lingui-id: 99t8X7
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Failed to remove handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: A/P7PX
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Failed to remove override"
msgstr "未能移除覆盖"

#. js-lingui-id: Dzh4a2
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Failed to update variable"
msgstr "更新变量失败"

#. js-lingui-id: cQPyHI
#: src/modules/ai/hooks/useAIChatFileUpload.ts
msgid "Failed to upload file: {fileName}"
msgstr "无法上传文件：{fileName}"

#. js-lingui-id: ocUvR+
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/constants/BooleanDataModelSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "False"
msgstr "假"

#. js-lingui-id: X9kySA
#: src/modules/favorites/components/CurrentWorkspaceMemberFavoritesFolders.tsx
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#. js-lingui-id: YXjpZx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Feature Flag"
msgstr "功能标志"

#. js-lingui-id: kP/brT
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Feature Flags & Impersonation"
msgstr "功能标志与假装"

#. js-lingui-id: nrXDdR
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/relation/components/SettingsDataModelFieldRelationForm.tsx
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

#. js-lingui-id: fV7qkH
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#. js-lingui-id: zXgopL
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

#. js-lingui-id: vF68cg
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectFields.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownFieldsContent.tsx
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#. js-lingui-id: 3w/aqw
#: src/testing/mock-data/tableData.ts
msgid "Fields Count"
msgstr "字段计数"

#. js-lingui-id: 5UU7Q6
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Fields Permissions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uTDtiS
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Fifth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: o7J4JM
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterButton.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#. js-lingui-id: cSev+j
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#. js-lingui-id: JmZ/+d
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. js-lingui-id: SNdnlf
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Finish flow with errors"
msgstr "带错误结束流程"

#. js-lingui-id: USZ2N6
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#. js-lingui-id: syyeb9
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "First"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZyIk6Y
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "First 10 lines"
msgstr "前 10 行"

#. js-lingui-id: I3hko2
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "First 2 lines"
msgstr "前 2 行"

#. js-lingui-id: BDDkm3
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "First 5 lines"
msgstr "前 5 行"

#. js-lingui-id: kODvZJ
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/NameFields.tsx
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. js-lingui-id: glx6on
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpWorkspaceScopeForm.tsx
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#. js-lingui-id: kI1qVD
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. js-lingui-id: abDZwc
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/components/SettingsDataModelFieldDateForm.tsx
msgid "Format e.g. d-MMM-y (qqq''yy)"
msgstr "格式如d-MMM-y（qqq''yy）"

#. js-lingui-id: a8nooQ
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Fourth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wjsFMQ
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Free Credits Used"
msgstr "使用的免费积分"

#. js-lingui-id: nLC6tu
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "French"
msgstr "法语"

#. js-lingui-id: scmRyR
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Full access"
msgstr "完全访问"

#. js-lingui-id: xANKBj
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#. js-lingui-id: Weq9zb
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminContent.tsx
msgid "General"
msgstr "常规"

#. js-lingui-id: DDcvSo
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "German"
msgstr "德语"

#. js-lingui-id: NXEW3h
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Get the most out of your workspace by inviting your team."
msgstr "邀请您的团队，充分利用您的工作区。"

#. js-lingui-id: zSGbaR
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Get your subscription"
msgstr "获取订阅"

#. js-lingui-id: 2GT3Hf
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Global"
msgstr "全局"

#. js-lingui-id: mUbv8L
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Companies"
msgstr "前往公司"

#. js-lingui-id: dHvI9O
#: src/modules/workflow/components/OverrideWorkflowDraftConfirmationModal.tsx
msgid "Go to Draft"
msgstr "前往草稿"

#. js-lingui-id: BQE4ob
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Notes"
msgstr "前往笔记"

#. js-lingui-id: buPcNi
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Opportunities"
msgstr "前往机会"

#. js-lingui-id: MrE/Qb
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to People"
msgstr "前往人员"

#. js-lingui-id: iS69s6
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Go to runs"
msgstr "前往运行"

#. js-lingui-id: mT57+Q
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerEditButton.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerCreateButton.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateRemote.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Settings"
msgstr "转到设置"

#. js-lingui-id: BM24SF
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Tasks"
msgstr "前往任务"

#. js-lingui-id: A5WHZY
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to workflows"
msgstr "访问工作流"

#. js-lingui-id: 6eo66Q
#: src/modules/settings/workspace/components/ToggleImpersonate.tsx
msgid "Grant access to your workspace so we can troubleshoot problems."
msgstr "授予访问工作区的权限，以便我们排查问题。"

#. js-lingui-id: MM43i1
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableRow.tsx
msgid "Granted for {grantedBy} {pluralizedGrantedObject}"
msgstr "为{grantedBy}授予{pluralizedGrantedObject}"

#. js-lingui-id: WUgtid
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableRow.tsx
msgid "Granted for this object"
msgstr "已为此对象授予"

#. js-lingui-id: fcUyLo
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Grants permission to perform all available actions without restriction"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gBiL6J
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "GraphQL"
msgstr "GraphQL"

#. js-lingui-id: /YalkJ
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsGraphQLPlayground.tsx
msgid "GraphQL API Playground"
msgstr "GraphQL API 游乐场"

#. js-lingui-id: FJWI9L
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Greater than or equal"
msgstr "大于或等于"

#. js-lingui-id: CZXzs4
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#. js-lingui-id: L8fEEm
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Group"
msgstr "分组"

#. js-lingui-id: ALoP4W
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
msgid "Group by"
msgstr "分组依据"

#. js-lingui-id: /Oqu/V
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Handoff created successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cZP3a/
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Handoff removed successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: I1IOmb
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/SettingsAdminHealthStatus.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminContent.tsx
msgid "Health Status"
msgstr "健康状况"

#. js-lingui-id: 3oTCgM
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#. js-lingui-id: D+zLDD
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenFieldsContent.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#. js-lingui-id: em+S/U
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/advanced-filter/components/AdvancedFilterFieldSelectMenu.tsx
msgid "Hidden fields"
msgstr "隐藏字段"

#. js-lingui-id: oK+1Wj
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenFieldsContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownFieldsContent.tsx
msgid "Hidden Fields"
msgstr "隐藏字段"

#. js-lingui-id: vLyv1R
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#. js-lingui-id: OlbYor
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted"
msgstr "隐藏已删除"

#. js-lingui-id: FHhlye
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted records"
msgstr "隐藏已删除记录"

#. js-lingui-id: 0dZtKR
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted runs"
msgstr "隐藏已删除的运行"

#. js-lingui-id: aOZAIB
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted workflows"
msgstr "隐藏已删除的工作流"

#. js-lingui-id: HS8BG/
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
msgid "Hide empty groups"
msgstr "隐藏空组"

#. js-lingui-id: wgmt7A
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Hide hidden groups"
msgstr "隐藏隐藏组"

#. js-lingui-id: N0Yhtw
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Hours between triggers"
msgstr "触发之间的小时数"

#. js-lingui-id: B06Bgk
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
msgid "How you'll be identified on the app."
msgstr "在应用程序中识别您的方式。"

#. js-lingui-id: k7iMla
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/SettingsAdminHealthStatus.tsx
msgid "How your system is doing"
msgstr "您的系统运行状况"

#. js-lingui-id: DvpBQM
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP请求"

#. js-lingui-id: 0yRnXS
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "https://example.com/webhook"
msgstr "https://example.com/webhook"

#. js-lingui-id: mkWad2
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#. js-lingui-id: wwu18a
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. js-lingui-id: XTWO+W
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "Icon and Name"
msgstr "图标和名称"

#. js-lingui-id: S0kLOH
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "ID"
msgstr "编号"

#. js-lingui-id: sJGljQ
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#. js-lingui-id: 06cbfQ
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Identity Provider"
msgstr "身份提供商"

#. js-lingui-id: LPN8Ma
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Identity Provider Metadata XML"
msgstr "身份提供商元数据 XML"

#. js-lingui-id: ZfP/Ap
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateRemote.tsx
msgid "If this is unexpected, please verify your settings."
msgstr "如果这出乎预料，请核对您的设置。"

#. js-lingui-id: j843N3
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "If you’ve lost this key, you can regenerate it, but be aware that any script using this key will need to be updated. Please type\"{confirmationValue}\" to confirm."
msgstr "如果您丢失了此密钥，可以重新生成，但请注意，任何使用此密钥的脚本都需要更新。请键入\"{confirmationValue}\"确认。"

#. js-lingui-id: ijW9MW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Configuration"
msgstr "IMAP 配置"

#. js-lingui-id: N+Oh7x
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Encryption"
msgstr "IMAP 加密"

#. js-lingui-id: Ubs0tf
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Password"
msgstr "IMAP 密码"

#. js-lingui-id: TE8s2c
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Port"
msgstr "IMAP端口"

#. js-lingui-id: /RAwfY
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Server"
msgstr "IMAP服务器"

#. js-lingui-id: +8jOVa
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "imap.example.com"
msgstr "imap.example.com"

#. js-lingui-id: tSVr6t
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Impersonate"
msgstr "假装"

#. js-lingui-id: l3s5ri
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. js-lingui-id: 2CeOI3
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Import CSV"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eECp4f
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Import records"
msgstr "导入记录"

#. js-lingui-id: ZsIcZZ
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Import workflows"
msgstr "导入工作流"

#. js-lingui-id: RqSvT0
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Importing"
msgstr "正在导入"

#. js-lingui-id: YgmSaz
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ImportDataStep.tsx
msgid "Importing Data ..."
msgstr ""

#. js-lingui-id: NoNwIX
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#. js-lingui-id: pZ/USH
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#. js-lingui-id: JE2tjr
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Input must be in camel case and cannot start with a number"
msgstr "输入内容必须使用驼峰命名法，且不能以数字开头"

#. js-lingui-id: /6i28D
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormFieldSettings.tsx
msgid "Input settings"
msgstr "输入设置"

#. js-lingui-id: AwUsnG
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#. js-lingui-id: g+29+d
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Instructions for AI"
msgstr "AI 指令"

#. js-lingui-id: nbfdhU
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrations.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrations.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#. js-lingui-id: ntgzzG
#: src/modules/settings/integrations/components/SettingsIntegrationMCP.tsx
msgid "Interact with your workspace data"
msgstr "与您的工作区数据互动"

#. js-lingui-id: ggS/0k
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Invalid 2FA information."
msgstr "无效的 2FA 信息。"

#. js-lingui-id: GNRDhm
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "Invalid API key"
msgstr "无效的 API 密钥"

#. js-lingui-id: NtFk/Z
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Invalid auth provider"
msgstr "无效的身份验证提供商"

#. js-lingui-id: P3qQyo
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Invalid custom domain. Please include at least one subdomain (e.g., sub.example.com)."
msgstr "无效的自定义域名。请至少包含一个子域名（例如，sub.example.com）。"

#. js-lingui-id: u3hwhx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Invalid domain. Domains have to be smaller than 256 characters in length, cannot be IP addresses, cannot contain spaces, cannot contain any special characters such as _~`!@#$%^*()=+{}[]|\\;:'\",<>/? and cannot begin or end with a '-' character."
msgstr "无效的域名。域名长度必须少于 256 个字符，不能是 IP 地址，不能包含空格，不能包含任何特殊字符，如 _~`!@#$%^*()=+{}[]|\\;:'\",<>/?，并且不能以 '-' 字符开头或结尾。"

#. js-lingui-id: B2Tpo0
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResetPassword.ts
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResendEmailVerificationToken.ts
msgid "Invalid email"
msgstr "无效的电子邮件"

#. js-lingui-id: /m52AE
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
msgid "Invalid email or domain"
msgstr "无效的电子邮件或域"

#. js-lingui-id: b2B7Ze
#: src/modules/auth/components/VerifyEmailEffect.tsx
msgid "Invalid email verification link."
msgstr "无效的电子邮件验证链接。"

#. js-lingui-id: uzxr9u
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Invalid File"
msgstr "无效的文件"

#. js-lingui-id: QdoUFL
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Invalid form values"
msgstr "无效的表单值"

#. js-lingui-id: VEKoJx
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/TwoFactorAuthenticationVerificationForSettings.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationVerification.tsx
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "无效的验证码。请再试一次。"

#. js-lingui-id: K8XJhc
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResetPassword.ts
msgid "Invalid workspace"
msgstr "无效的工作空间"

#. js-lingui-id: ZR1dJ4
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/components/WorkspacesForSignUp.tsx
msgid "Invitations"
msgstr "邀请函"

#. js-lingui-id: MFKlMB
#: src/modules/workspace/components/WorkspaceInviteTeam.tsx
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#. js-lingui-id: 0M8+El
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Invite by email"
msgstr "通过电子邮件邀请"

#. js-lingui-id: PWIq/W
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Invite by link"
msgstr "通过链接邀请"

#. js-lingui-id: 3athPG
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Invite by Link"
msgstr "通过链接邀请"

#. js-lingui-id: 5IfmKA
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Invite link sent to email addresses"
msgstr "邀请链接已发送到电子邮件地址"

#. js-lingui-id: x1m5RZ
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Invite user"
msgstr "邀请用户"

#. js-lingui-id: d+Y+rP
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Invite your team"
msgstr "邀请您的团队"

#. js-lingui-id: W153SA
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is"
msgstr "是"

#. js-lingui-id: N73SBG
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is after"
msgstr "在之后"

#. js-lingui-id: NgIlDJ
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is before"
msgstr "在之前"

#. js-lingui-id: Hte7bc
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is empty"
msgstr "为空"

#. js-lingui-id: glSyvW
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is in future"
msgstr "在未来"

#. js-lingui-id: F9Vw4E
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is in past"
msgstr "在过去"

#. js-lingui-id: 5pz6vU
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is not"
msgstr "不是"

#. js-lingui-id: /2on+O
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid array"
msgstr "不是有效的数组"

#. js-lingui-id: gNfGMx
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid calling code"
msgstr "不是有效的呼叫代码"

#. js-lingui-id: Ka30cp
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid country code"
msgstr "不是有效的国家代码"

#. js-lingui-id: LmaaLR
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid date (format: '2021-12-01')"
msgstr "不是有效日期（格式：'2021-12-01'）"

#. js-lingui-id: ntHJJY
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid date time (format: '2021-12-01T00:00:00Z')"
msgstr "不是有效的日期时间（格式：'2021-12-01T00:00:00Z'）"

#. js-lingui-id: M9i8dv
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid email"
msgstr "不是有效的电子邮件"

#. js-lingui-id: 96g038
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid JSON"
msgstr "不是有效的JSON"

#. js-lingui-id: l5P+Rf
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid phone number"
msgstr "不是有效的电话号码"

#. js-lingui-id: Ir+3AW
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid URL"
msgstr "不是有效的 URL"

#. js-lingui-id: MgIflq
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid UUID"
msgstr "不是有效的 UUID"

#. js-lingui-id: ldI7NO
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is not empty"
msgstr "不为空"

#. js-lingui-id: HQFVAU
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is not null"
msgstr "不是零值"

#. js-lingui-id: jPtV7x
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is relative"
msgstr "是相对的"

#. js-lingui-id: 0TLhix
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is today"
msgstr "是今天"

#. js-lingui-id: IhCN5p
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Issuer URI"
msgstr "发行者 URI"

#. js-lingui-id: Lj7sBL
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#. js-lingui-id: dFtidv
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#. js-lingui-id: C5FAaq
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "john.doe"
msgstr "john.doe"

#. js-lingui-id: wrLOeW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "john.doe@example.com"
msgstr "john.doe@example.com"

#. js-lingui-id: fSPjtl
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Join {workspaceName} team"
msgstr "加入{workspaceName}团队"

#. js-lingui-id: OGXtL8
#: src/modules/views/view-picker/constants/ViewPickerTypeSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Kanban"
msgstr "看板"

#. js-lingui-id: h6S9Yz
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#. js-lingui-id: zrpwCd
#: src/pages/settings/lab/SettingsLab.tsx
#: src/pages/settings/lab/SettingsLab.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Lab"
msgstr "实验室"

#. js-lingui-id: vXIe7J
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. js-lingui-id: DU27lO
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "Last 1 hour"
msgstr "最近1小时"

#. js-lingui-id: 0LzSIl
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 1 Hour (oldest → newest)"
msgstr "最近1小时（最旧 → 最新）"

#. js-lingui-id: XUlP/Y
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "Last 12 hours"
msgstr "最近12小时"

#. js-lingui-id: n7EOpf
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 12 Hours (oldest → newest)"
msgstr "最近12小时（最旧 → 最新）"

#. js-lingui-id: j5nqnO
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 24 Hours (oldest → newest)"
msgstr "最近24小时（最旧 → 最新）"

#. js-lingui-id: gdAJ4I
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "Last 4 hours"
msgstr "最近4小时"

#. js-lingui-id: MjAVB0
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 4 Hours (oldest → newest)"
msgstr "最近4小时（最旧 → 最新）"

#. js-lingui-id: GQgBSj
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 7 Days (oldest → newest)"
msgstr "最近7天（最旧 → 最新）"

#. js-lingui-id: UXBCwc
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/NameFields.tsx
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#. js-lingui-id: s0kiVA
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerFailPaymentInfo.tsx
msgid "Last payment failed. Please contact your admin."
msgstr "上次付款失败。请联系您的管理员。"

#. js-lingui-id: 3u/3zO
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerFailPaymentInfo.tsx
msgid "Last payment failed. Please update your billing details."
msgstr "上次付款失败。请更新您的账单明细。"

#. js-lingui-id: wL3cK8
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#. js-lingui-id: Kcjbmz
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Latest date"
msgstr "最新日期"

#. js-lingui-id: zUzYWu
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#. js-lingui-id: ZEP8tT
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#. js-lingui-id: rdU729
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. js-lingui-id: 8QyoLb
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Leave blank if you don't need calendar sync."
msgstr "如果不需要日历同步，请留空。"

#. js-lingui-id: EY3IAD
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Leave blank if you don't need to import emails."
msgstr "如果不需要导入电子邮件，请留空。"

#. js-lingui-id: O7a3Du
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Leave blank if you don't need to send emails."
msgstr "如果不需要发送电子邮件，请留空。"

#. js-lingui-id: 8PPI2g
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Less than or equal"
msgstr "小于或等于"

#. js-lingui-id: 1njn7W
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#. js-lingui-id: pQjjYo
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/modules/workspace/components/WorkspaceInviteLink.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "链接已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: DL2sg0
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Listings"
msgstr "列表"

#. js-lingui-id: Nx262D
#: src/modules/activities/files/components/DocumentViewer.tsx
msgid "Loading csv ... "
msgstr "加载 csv ... "

#. js-lingui-id: s1MstR
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Loading metrics data..."
msgstr "正在加载指标数据……"

#. js-lingui-id: Z3FXyt
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionDisplay.tsx
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessage.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "加载中……"

#. js-lingui-id: FgAxTj
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#. js-lingui-id: VLuNNu
#: src/modules/auth/components/TwoFactorAuthenticationProvisionEffect.tsx
msgid "Login token missing. Two Factor Authentication setup can not be initiated."
msgstr "登录令牌丢失。无法启动两因素身份验证设置。"

#. js-lingui-id: nOhz3x
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#. js-lingui-id: PTozs8
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Look up users and manage their workspace feature flags or impersonate them."
msgstr "查询用户并管理他们的工作区功能标志或假装他们。"

#. js-lingui-id: GPSwzy
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Look up users to impersonate them."
msgstr "查询用户以假装他们。"

#. js-lingui-id: n0FHLv
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Manage API keys and webhooks"
msgstr "管理 API 密钥和 webhooks"

#. js-lingui-id: nvgUPq
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Manage billing information"
msgstr "管理账单信息"

#. js-lingui-id: U8dG4j
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
msgid "Manage favorite"
msgstr "管理收藏"

#. js-lingui-id: T6YjCk
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Manage Members"
msgstr "管理成员"

#. js-lingui-id: eGGH1l
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Manage security policies"
msgstr "管理安全策略"

#. js-lingui-id: 49MfD1
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Manage support access settings"
msgstr "管理支持访问设置"

#. js-lingui-id: N7fMy9
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Manage the members of your workspace here"
msgstr "在此管理您的工作区成员"

#. js-lingui-id: fEqDWx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Manage workflows"
msgstr "管理工作流"

#. js-lingui-id: FyFNsd
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
msgid "Manage your internet accounts."
msgstr "管理您的互联网账户。"

#. js-lingui-id: gDLior
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SpreadsheetImportStepperContainer.tsx
msgid "Match Columns"
msgstr "匹配列"

#. js-lingui-id: CK1KXz
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. js-lingui-id: HFjNu6
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Max import capacity: {formatSpreadsheetMaxRecordImportCapacity} records. Otherwise, consider splitting your file or using the API."
msgstr "最大导入容量：{formatSpreadsheetMaxRecordImportCapacity} 记录。否则，请考虑拆分您的文件或使用API。"

#. js-lingui-id: nA8kxD
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
msgid "MCP"
msgstr "MCP"

#. js-lingui-id: NvQoNb
#: src/modules/settings/integrations/components/SettingsIntegrationMCP.tsx
msgid "MCP Configuration copied to clipboard"
msgstr "MCP配置已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: Sma10A
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/components/WorkspacesForSignIn.tsx
msgid "Member of"
msgstr "成员"

#. js-lingui-id: wlQNTg
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Members"
msgstr "成员"

#. js-lingui-id: UODtG8
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Merge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: d2c8f+
#: src/modules/object-record/record-merge/hooks/useMergeRecordsContainerTabs.ts
msgid "Merge preview"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Cmeamd
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenMergeRecordsPageInCommandMenu.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Merge records"
msgstr ""

#. js-lingui-id: U15XwX
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessage.tsx
msgid "Message not found"
msgstr "消息未找到"

#. js-lingui-id: elpx6r
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Message Sync"
msgstr "消息同步"

#. js-lingui-id: 6GBt0m
#: src/modules/settings/playground/constants/SettingsPlaygroundFormSchemaSelectOptions.ts
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#. js-lingui-id: dN5YOb
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Metadata file generation failed"
msgstr "元数据文件生成失败"

#. js-lingui-id: eTUF28
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. js-lingui-id: APfhM/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Minutes between triggers"
msgstr "触发之间的分钟数"

#. js-lingui-id: hty0d5
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Monday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8g3Cgz
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Monitor the execution of your calendar events sync job"
msgstr "监控您的日历事件同步作业的执行"

#. js-lingui-id: IL/nIb
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Monitor the execution of your emails sync job"
msgstr "监控您的电子邮件同步作业的执行"

#. js-lingui-id: +8Nek/
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. js-lingui-id: 1cOZuL
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Monthly Credits"
msgstr "每月积分"

#. js-lingui-id: 2FYpfJ
#: src/modules/ui/layout/tab-list/components/TabMoreButton.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#. js-lingui-id: 3Siwmw
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#. js-lingui-id: iSLA/r
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Move left"
msgstr "左移"

#. js-lingui-id: Ubl2by
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Move right"
msgstr "右移"

#. js-lingui-id: asWVA5
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be a number"
msgstr "必须是一个数字"

#. js-lingui-id: qJVW/e
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be an array of object with valid phone, calling code and country code (format: '[{\"number\":\"123456789\", \"callingCode\":\"+33\", \"countryCode\":\"FR\"}]')"
msgstr "必须是一个包含有效电话号码、拨号代码和国家代码的对象数组（格式：'[{\"number\":\"123456789\", \"callingCode\":\"+33\", \"countryCode\":\"FR\"}]'）"

#. js-lingui-id: hTW2Fw
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be an array of object with valid url and label (format: '[{\"url\":\"valid.url\", \"label\":\"label value\")}]'"
msgstr "必须是一个包含有效 URL 和标签的对象数组（格式：'[{\"url\":\"valid.url\", \"label\":\"label value\"})]'）"

#. js-lingui-id: 5rovyq
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be an array of valid emails"
msgstr "必须是有效电子邮件的数组"

#. js-lingui-id: 6YtxFj
#: src/testing/mock-data/tableData.ts
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
#: src/pages/settings/ai/constants/SettingsAIAgentTableMetadata.ts
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/modules/settings/workspace/components/NameField.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsApiKeysTable.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. js-lingui-id: XSwyCU
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Name can not be empty"
msgstr "名称不能为空"

#. js-lingui-id: zaxmAs
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Name in both singular (e.g., 'Invoice') and plural (e.g., 'Invoices') forms."
msgstr "名称的单数形式（例如，“发票”）和复数形式（例如，“发票们”）。"

#. js-lingui-id: z+6jaZ
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Name of your API key"
msgstr "API 密钥名称"

#. js-lingui-id: J7w8lI
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
msgid "Name of your workspace"
msgstr "工作区名称"

#. js-lingui-id: 2T8KCk
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to next record"
msgstr "导航到下一条记录"

#. js-lingui-id: veSA19
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to next version"
msgstr "导航到下一个版本"

#. js-lingui-id: ZTEho+
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to next workflow"
msgstr "导航到下一个工作流"

#. js-lingui-id: 2tw9bo
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to previous record"
msgstr "导航到上一条记录"

#. js-lingui-id: I+Pm5V
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to previous version"
msgstr "导航到上一个版本"

#. js-lingui-id: QVUN3K
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to previous workflow"
msgstr "导航到上一个工作流"

#. js-lingui-id: isRobC
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "New"
msgstr "新"

#. js-lingui-id: LfvvW4
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenRecordInCommandMenu.ts
msgid "New {objectLabelSingular}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kcr9Fr
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsNewAccountSection.tsx
msgid "New account"
msgstr "新账户"

#. js-lingui-id: mJIA0/
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
msgid "New Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2qr/61
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "New Approved Access Domain"
msgstr "新批准访问域"

#. js-lingui-id: 7JRigF
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "New Email Account"
msgstr "新电子邮件账户"

#. js-lingui-id: 8YPqRx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
msgid "New Field"
msgstr "新字段"

#. js-lingui-id: o8MyXb
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "New key"
msgstr "新密钥"

#. js-lingui-id: j313SZ
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "New Key"
msgstr "新密钥"

#. js-lingui-id: hFxdey
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
msgid "New Object"
msgstr "新对象"

#. js-lingui-id: 7vhWI8
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#. js-lingui-id: BcCzLv
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "New record"
msgstr "新记录"

#. js-lingui-id: OzWuT+
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
msgid "New SSO Configuration"
msgstr "新 SSO 配置"

#. js-lingui-id: C7WtCv
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
msgid "New SSO provider"
msgstr "新 SSO 提供商"

#. js-lingui-id: AxNmtI
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectSheetStep/SelectSheetStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#. js-lingui-id: ulck7h
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Ninth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1UzENP
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelUpdateFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSeeFieldsValueForObject.tsx
msgid "No"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vhsJG1
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "No Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pC+mOo
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "No agents available for handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tFxVHz
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterFieldSelect.tsx
msgid "No available fields to select"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OTe3RI
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "No change detected"
msgstr "未检测到变化"

#. js-lingui-id: YFLMyY
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/SettingsAdminConfigVariables.tsx
msgid "No config variables match your current filters. Try adjusting your filters or search criteria."
msgstr "没有配置变量符合您当前的筛选条件。尝试调整筛选条件或搜索标准。"

#. js-lingui-id: 4BSfjK
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/phones/components/SettingsDataModelFieldPhonesForm.tsx
msgid "No country"
msgstr "无国家"

#. js-lingui-id: 7tCnBa
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateRemote.tsx
msgid "No Data Available for Remote Table"
msgstr "无可用数据用于远程表"

#. js-lingui-id: pxvJ9B
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "No data containing errors"
msgstr "无包含错误的数据"

#. js-lingui-id: dihZwh
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "No data found"
msgstr "未找到数据"

#. js-lingui-id: flmDTf
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "No description"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xlUOps
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerEndTrialPeriod.tsx
msgid "No free workflow executions left. End trial period and activate your billing to continue."
msgstr "没有剩余的免费工作流执行次数。结束试用期并激活您的账单以继续。"

#. js-lingui-id: pxYUeX
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerEndTrialPeriod.tsx
msgid "No free workflow executions left. Please contact your admin."
msgstr "无免费工作流程执行次数。请联系您的管理员。"

#. js-lingui-id: S81IYy
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "No handoffs configured for this agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zsMgNq
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "No handoffs match your search"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OcMef3
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "No latest version found"
msgstr "找不到最新版本"

#. js-lingui-id: UwvrGq
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "No members"
msgstr "没有成员"

#. js-lingui-id: Y4qK8/
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "No members assigned"
msgstr "没有分配成员"

#. js-lingui-id: /nLvVj
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "No members match your search"
msgstr "没有与您的搜索匹配的成员"

#. js-lingui-id: 0NudpV
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "No metrics data available"
msgstr "没有可用的指标数据"

#. js-lingui-id: UWZZdQ
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "No models available. Please configure AI models in your workspace settings."
msgstr ""

#. js-lingui-id: daCzI1
#: src/modules/ui/field/input/components/MultiSelectInput.tsx
msgid "No option found"
msgstr "未找到选项"

#. js-lingui-id: tTItk7
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
msgid "No output available"
msgstr "没有可用的输出"

#. js-lingui-id: 5pSj4j
#: src/modules/billing/hooks/useEndSubscriptionTrialPeriod.ts
msgid "No payment method found. Please update your billing details."
msgstr "未找到付款方式。请更新您的账单明细。"

#. js-lingui-id: kSCxfd
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSection.tsx
msgid "No permissions have been set for individual objects."
msgstr ""

#. js-lingui-id: EqGTpW
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateReadOnly.tsx
msgid "No records found"
msgstr "未找到记录"

#. js-lingui-id: Ev2r9A
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCurrencySelect.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCountrySelect.tsx
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#. js-lingui-id: MA3x23
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentWorkspaceMemberPickerDropdownContent.tsx
msgid "No Results"
msgstr "无结果"

#. js-lingui-id: 9mcJ/7
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "No roles found"
msgstr "未找到角色"

#. js-lingui-id: mmm8hk
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "No rows with errors"
msgstr "没有错误的行"

#. js-lingui-id: Hsl+kr
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
msgid "No Select field"
msgstr "无选择字段"

#. js-lingui-id: A5XQ/A
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/SettingsAdminConfigVariables.tsx
msgid "No variables found"
msgstr "未找到变量"

#. js-lingui-id: 0uWxPM
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateTitle.ts
msgid "No workflow runs yet"
msgstr "尚未运行工作流"

#. js-lingui-id: AQCvCC
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateTitle.ts
msgid "No workflow versions yet"
msgstr "尚无工作流版本"

#. js-lingui-id: EdQY6l
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
msgid "None"
msgstr "无"

#. js-lingui-id: 1IipHp
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#. js-lingui-id: v3W9iu
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Not all columns matched"
msgstr "并非所有列都匹配"

#. js-lingui-id: tqk+dw
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Not available for default view"
msgstr "默认视图中不可用"

#. js-lingui-id: 0qBE9S
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Not available on Default View"
msgstr "默认视图中不可用"

#. js-lingui-id: 4wUkDk
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Not empty"
msgstr "非空"

#. js-lingui-id: pAtylB
#: src/modules/object-record/record-field/form-types/components/VariableChip.tsx
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#. js-lingui-id: 51G4/+
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/display/components/ForbiddenFieldDisplay.tsx
#: src/modules/activities/calendar/components/CalendarEventNotSharedContent.tsx
msgid "Not shared"
msgstr "未共享"

#. js-lingui-id: uzFo/5
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessageBodyNotShared.tsx
msgid "Not shared by {notSharedByFullName}"
msgstr "未与 {notSharedByFullName} 共享"

#. js-lingui-id: hZWthZ
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Not synced"
msgstr "未同步"

#. js-lingui-id: 1DBGsz
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#. js-lingui-id: HptUxX
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/constants/NumberDataModelSelectOptions.ts
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Number"
msgstr "数字"

#. js-lingui-id: 0fRFSb
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/components/SettingsDataModelFieldNumberForm.tsx
msgid "Number of decimals"
msgstr "小数位数"

#. js-lingui-id: qg5nhQ
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/components/SettingsDataModelFieldNumberForm.tsx
msgid "Number type"
msgstr "数字类型"

#. js-lingui-id: W0i24j
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Object"
msgstr "对象"

#. js-lingui-id: Zrauom
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/relation/components/SettingsDataModelFieldRelationForm.tsx
msgid "Object destination"
msgstr "对象目的地"

#. js-lingui-id: YJgmMZ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
msgid "Object-Level"
msgstr "对象级别"

#. js-lingui-id: B3toQF
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldSelect.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#. js-lingui-id: KNz3EF
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "Off the beaten path"
msgstr "偏离常规路线"

#. js-lingui-id: zii2Qj
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
msgid "Only date & participants will be shared with your team."
msgstr "仅日期和参与者将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: 50ETCF
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Only the timestamp & participants will be shared with your team."
msgstr "仅时间戳和参与者将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: 69b7aE
#: src/modules/ui/layout/page-header/components/PageHeaderToggleCommandMenuButton.tsx
msgid "Open command menu"
msgstr "打开命令菜单"

#. js-lingui-id: pZZH4Q
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Open Gmail"
msgstr "打开Gmail"

#. js-lingui-id: C39K59
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutOpenInContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Open in"
msgstr "在以下中打开"

#. js-lingui-id: xGd6Ih
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Open Outlook"
msgstr "打开Outlook"

#. js-lingui-id: avIMon
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Open the ⌘K to trigger this workflow"
msgstr "打开⌘K以触发此工作流"

#. js-lingui-id: OV5wZZ
#: src/modules/object-metadata/components/NavigationDrawerOpenedSection.tsx
msgid "Opened"
msgstr "已打开"

#. js-lingui-id: 4MyDFl
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Opportunities"
msgstr "机会"

#. js-lingui-id: hY8F2i
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Optional secret used to compute the HMAC signature for webhook payloads"
msgstr "用于计算 webhook 负载的 HMAC 签名的可选密钥"

#. js-lingui-id: 0zpgxV
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesDefaultRole.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectForm.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdown.tsx
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. js-lingui-id: BzEFor
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "or"
msgstr "或"

#. js-lingui-id: ucgZ0o
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#. js-lingui-id: /IX/7x
#: src/pages/settings/Releases.tsx
#: src/pages/settings/lab/SettingsLab.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdmin.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. js-lingui-id: +vDFPm
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownWorkspacesListComponents.tsx
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Other workspaces"
msgstr "其他工作区"

#. js-lingui-id: p5ufK6
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
msgid "Our team can help you set up your workspace to match your specific needs and workflows."
msgstr "我们的团队可以帮助您设置工作空间，以符合您的特定需求和工作流程。"

#. js-lingui-id: xvfn7l
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Output Field {fieldNumber}"
msgstr "输出字段 {fieldNumber}"

#. js-lingui-id: boJlGf
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#. js-lingui-id: 8ZsakT
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. js-lingui-id: BxQ79w
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "Password has been updated"
msgstr "密码已更新"

#. js-lingui-id: mi6Rel
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResetPassword.ts
msgid "Password reset link has been sent to the email"
msgstr "密码重置链接已发送至电子邮件"

#. js-lingui-id: cpStVq
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationVerification.tsx
msgid "Paste the code below"
msgstr "粘贴下面的代码"

#. js-lingui-id: 1wdjme
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "People"
msgstr "人员"

#. js-lingui-id: PxBA+g
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "People I’ve sent emails to and received emails from."
msgstr "我曾发送或接收过电子邮件的人。"

#. js-lingui-id: U/UvMm
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "People I’ve sent emails to."
msgstr "我曾发送过电子邮件的人。"

#. js-lingui-id: SrVzRe
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#. js-lingui-id: yIK1GU
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Percent empty"
msgstr "空百分比"

#. js-lingui-id: PWLd4c
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Percent not empty"
msgstr "非空百分比"

#. js-lingui-id: /roQKz
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/constants/NumberDataModelSelectOptions.ts
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#. js-lingui-id: Bv3y5w
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy record"
msgstr "永久销毁记录"

#. js-lingui-id: xjWlSJ
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy records"
msgstr "永久销毁记录"

#. js-lingui-id: 0bQ5ba
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy workflow"
msgstr "永久销毁工作流"

#. js-lingui-id: uKWXhB
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy workflows"
msgstr "永久销毁工作流程序"

#. js-lingui-id: 9cDpsw
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. js-lingui-id: KiuPPj
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
msgid "Permissions · {objectLabelSingular}"
msgstr "权限 · {objectLabelSingular}"

#. js-lingui-id: qlqT9z
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/display/components/PhonesFieldDisplay.tsx
msgid "Phone number copied to clipboard"
msgstr "电话号码已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: FdlpPK
#: src/modules/workflow/workflow-variables/components/WorkflowVariablesDropdownObjectItems.tsx
msgid "Pick a {nameSingular} record"
msgstr "选择一个 {nameSingular} 记录"

#. js-lingui-id: N0+GsR
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#. js-lingui-id: GdgCoi
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#. js-lingui-id: 0LrFTO
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Playground"
msgstr "操场"

#. js-lingui-id: 90/XJz
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Please check your email for a verification link."
msgstr "请检查您的电子邮件中的验证链接。"

#. js-lingui-id: K/TMbW
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Please create agents in the AI settings to use in workflows."
msgstr ""

#. js-lingui-id: CjNkdJ
#: src/modules/error-handler/components/AppRootErrorFallback.tsx
#: src/modules/error-handler/components/internal/AppErrorDisplay.tsx
msgid "Please refresh the page."
msgstr "请刷新页面。"

#. js-lingui-id: X5x85V
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Please search for a user first"
msgstr "请先搜索用户"

#. js-lingui-id: 6nsIo3
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Please type \"{confirmationValue}\" to confirm you want to delete this API Key. Be aware that any script using this key will stop working."
msgstr "请键入\"{confirmationValue}\"确认要删除此 API 密钥。请注意，任何使用此密钥的脚本都将停止工作。"

#. js-lingui-id: GbtYRD
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Please type \"yes\" to confirm you want to delete this webhook."
msgstr "请输入\"yes\"以确认您要删除此 webhook。"

#. js-lingui-id: BPig2P
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Plural"
msgstr "复数"

#. js-lingui-id: trnWaw
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#. js-lingui-id: 0nsqwk
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Portuguese — Brazil"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#. js-lingui-id: xtXHeo
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Portuguese — Portugal"
msgstr "葡萄牙葡萄牙语"

#. js-lingui-id: OKJUcC
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Postcode"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /v6Rp9
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Prefilling your workspace data..."
msgstr "正在预填您的工作区数据..."

#. js-lingui-id: rdUucN
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectSettingsFormCard.tsx
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelPreviewFormCard.tsx
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. js-lingui-id: 2WAUd8
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Previous AI Chats"
msgstr "历史人工智能对话"

#. js-lingui-id: LcET2C
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#. js-lingui-id: 3fPjUY
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#. js-lingui-id: k1ifdL
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Processing..."
msgstr "处理中……"

#. js-lingui-id: vERlcd
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#. js-lingui-id: GVxbU6
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Provide your OIDC provider details"
msgstr "提供您的 OIDC 提供商详情"

#. js-lingui-id: YJgRqq
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Pseudo-English"
msgstr "伪英语"

#. js-lingui-id: /IUt/5
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerHealthStatus.tsx
msgid "Queue information is not available because the worker is down"
msgstr "队列信息不可用，因为工作程序已关闭"

#. js-lingui-id: e9OqcR
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerQueueMetricsSection.tsx
msgid "Queue performance"
msgstr "队列性能"

#. js-lingui-id: v3xM25
#: src/modules/settings/profile/components/ChangePassword.tsx
msgid "Receive an email containing password update link"
msgstr "接收包含密码更新链接的电子邮件"

#. js-lingui-id: ZVr1+K
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Recent Events (oldest → newest)"
msgstr "最近事件（最旧 → 最新）"

#. js-lingui-id: gcoiFh
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

#. js-lingui-id: 2CUci6
#: src/modules/object-record/hooks/useBatchCreateManyRecords.ts
msgid "Record creation stopped. {formattedCreatedRecordsCount} records created."
msgstr ""

#. js-lingui-id: mj1fkT
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
msgid "Record image"
msgstr "记录图像"

#. js-lingui-id: K6/7kH
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
msgid "Record label"
msgstr "记录标签"

#. js-lingui-id: mAHjRd
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutOpenInContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Record Page"
msgstr "记录页面"

#. js-lingui-id: dSCufP
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Record Selection"
msgstr "记录选择"

#. js-lingui-id: LfH+Ea
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Redirect Url copied to clipboard"
msgstr "重定向 URL 已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: RZjynQ
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Redirection URI"
msgstr "重定向 URI"

#. js-lingui-id: vpZcGd
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Regenerate an API key"
msgstr "重新生成 API 密钥"

#. js-lingui-id: Mwqo5m
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Regenerate key"
msgstr "重新生成密钥"

#. js-lingui-id: D+Mv78
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Regenerate Key"
msgstr "重新生成密钥"

#. js-lingui-id: UiAJoB
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/relation/components/SettingsDataModelFieldRelationForm.tsx
msgid "Relation type"
msgstr "关系类型"

#. js-lingui-id: HR+PwH
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatLabel.ts
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#. js-lingui-id: 5icoS1
#: src/pages/settings/Releases.tsx
#: src/pages/settings/Releases.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Releases"
msgstr "发布"

#. js-lingui-id: HpK/8d
#: src/pages/settings/workspace/SettingsCustomDomain.tsx
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#. js-lingui-id: t/YqKh
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. js-lingui-id: 1O32oy
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Remove account"
msgstr "删除账户"

#. js-lingui-id: Q2u5E9
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectFormOptionRow.tsx
msgid "Remove as default"
msgstr "移除默认设置"

#. js-lingui-id: T/pF0Z
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏中移除"

#. js-lingui-id: utQSYi
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Remove handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OwOSPx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Remove Handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 00Lxnh
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectFormOptionRow.tsx
msgid "Remove option"
msgstr "移除选项"

#. js-lingui-id: Ee8JBW
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormBuilder.tsx
msgid "Reorder field"
msgstr "重新排序字段"

#. js-lingui-id: G42SNI
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Resend email"
msgstr "重新发送邮件"

#. js-lingui-id: OfhWJH
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarDetails.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. js-lingui-id: 1BEcEg
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Reset 2FA"
msgstr "重置 2FA"

#. js-lingui-id: KbS2K9
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#. js-lingui-id: 1IWc1n
#: src/modules/command-menu/components/ResetContextToSelectionCommandButton.tsx
msgid "Reset to"
msgstr "重置为"

#. js-lingui-id: L+rMC9
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Reset to default"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Tj36Dr
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableActionButtons.tsx
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置为默认"

#. js-lingui-id: 6rzsES
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
msgid "Reset variable"
msgstr "重置变量"

#. js-lingui-id: WHiaOl
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsRestPlayground.tsx
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "REST"
msgstr "REST"

#. js-lingui-id: 6z9W13
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#. js-lingui-id: 82zWno
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Restart Import"
msgstr "重新启动导入"

#. js-lingui-id: yKu/3Y
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. js-lingui-id: y4Ib1n
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Restore record"
msgstr "恢复记录"

#. js-lingui-id: Vw369F
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Restore records"
msgstr "恢复记录"

#. js-lingui-id: kx0s+n
#: src/modules/command-menu/hooks/useCommandMenuSearchRecords.tsx
msgid "Results"
msgstr "结果"

#. js-lingui-id: Wz7mbi
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableRow.tsx
msgid "Revoked for {revokedBy} {pluralizedRevokedObject}"
msgstr "已为{revokedBy}撤销{pluralizedRevokedObject}"

#. js-lingui-id: GG37FL
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableRow.tsx
msgid "Revoked for this object"
msgstr "撤销该对象"

#. js-lingui-id: GDvlUT
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsApiKeysTable.tsx
msgid "Role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iSfzXo
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRoleLabelContainer.tsx
msgid "Role name"
msgstr "角色名称"

#. js-lingui-id: gF4nBH
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
msgid "Role name cannot be empty"
msgstr "角色名称不能为空"

#. js-lingui-id: M9SCiK
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Role updated successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5dJK4M
#: src/pages/settings/roles/SettingsRoleAddObjectLevel.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesContainer.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesContainer.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. js-lingui-id: uJc01W
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#. js-lingui-id: UX0N2y
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateSubTitle.ts
msgid "Run a workflow and return here to view its executions"
msgstr "运行工作流并返回此处查看其执行情况"

#. js-lingui-id: nji0/X
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#. js-lingui-id: +5kO8P
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Saturday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tfDRzk
#: src/modules/settings/components/SaveAndCancelButtons/SaveButton.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableActionButtons.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. js-lingui-id: apLRCm
#: src/modules/views/components/UpdateViewButtonGroup.tsx
msgid "Save as new view"
msgstr "另存为新视图"

#. js-lingui-id: QJ8HBJ
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "Schema"
msgstr "模式"

#. js-lingui-id: A1taO8
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownVectorSearchButton.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFilterInputMenuHeader.tsx
#: src/modules/views/components/EditableFilterChipDropdownMenuHeader.tsx
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownWorkspacesListComponents.tsx
#: src/modules/sign-in-background-mock/components/SignInAppNavigationDrawerMock.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentWorkspaceMemberPickerDropdown.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownVectorSearchInput.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownFilterInputHeader.tsx
#: src/modules/navigation/components/MainNavigationDrawerFixedItems.tsx
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenRecordsSearchPageInCommandMenu.ts
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. js-lingui-id: 8NBMeZ
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Search ''{commandMenuSearch}'' with..."
msgstr "用\"'{commandMenuSearch}'\"搜索..."

#. js-lingui-id: l1/uy2
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Search a field..."
msgstr "搜索字段..."

#. js-lingui-id: xdl79x
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Search a team member..."
msgstr "搜索一个团队成员……"

#. js-lingui-id: lnDfeK
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsObjectNewFieldSelector.tsx
msgid "Search a type"
msgstr "搜索类型"

#. js-lingui-id: 4fd0q+
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAIAgentsTable.tsx
msgid "Search an agent..."
msgstr ""

#. js-lingui-id: x55IVv
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "Search an assigned team member..."
msgstr "搜索已分配的团队成员……"

#. js-lingui-id: k7kp5/
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
msgid "Search an index..."
msgstr "搜索索引..."

#. js-lingui-id: pFe0YS
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "Search an object"
msgstr "搜索对象"

#. js-lingui-id: S+MGem
#: src/modules/views/hooks/useOpenAnyFieldSearchFilterFromViewBar.ts
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAnyFieldSearchInputDropdownHeader.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAnyFieldSearchButtonMenuItem.tsx
#: src/modules/views/components/AnyFieldSearchDropdownContentMenuHeader.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownAnyFieldSearchInput.tsx
msgid "Search any field"
msgstr "搜索任意字段"

#. js-lingui-id: 3UPqHL
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableSearchInput.tsx
msgid "Search config variables"
msgstr "搜索配置变量"

#. js-lingui-id: WLfEv1
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCountrySelect.tsx
msgid "Search country"
msgstr "搜索国家"

#. js-lingui-id: sSARNY
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCurrencySelect.tsx
msgid "Search currency"
msgstr "搜索货币"

#. js-lingui-id: 7taA9j
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
#: src/modules/object-record/advanced-filter/components/AdvancedFilterFieldSelectSearchInput.tsx
msgid "Search fields"
msgstr "搜索字段"

#. js-lingui-id: ofuw3g
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
msgid "Search for an object..."
msgstr "搜索对象..."

#. js-lingui-id: OflyKY
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Search handoffs..."
msgstr ""

#. js-lingui-id: lnwW17
#: src/modules/ui/input/components/IconPicker.tsx
msgid "Search icon"
msgstr "搜索图标"

#. js-lingui-id: IMeaSJ
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Search records"
msgstr "搜索记录"

#. js-lingui-id: 8sgZS9
#: src/modules/billing/components/SubscriptionPrice.tsx
msgid "seat / month"
msgstr "每座/月"

#. js-lingui-id: aQnWwf
#: src/modules/billing/components/SubscriptionPrice.tsx
msgid "seat / month - billed yearly"
msgstr "每座/月 - 年费结算"

#. js-lingui-id: grt0Pu
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Seats"
msgstr "座位"

#. js-lingui-id: ku//5b
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Second"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8VEDbV
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Secret"
msgstr "密钥"

#. js-lingui-id: e1v+J3
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Secret (optional)"
msgstr "密钥（可选）"

#. js-lingui-id: a3LDKx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. js-lingui-id: i0zibG
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "see"
msgstr "查看"

#. js-lingui-id: h+8V38
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "See"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aOvXdk
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "See {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QREcJS
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See active version"
msgstr "查看活动版本"

#. js-lingui-id: BxIUpp
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "See deleted records"
msgstr "查看已删除记录"

#. js-lingui-id: Z+SGGW
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "See deleted runs"
msgstr "查看已删除的运行"

#. js-lingui-id: 5jZIe5
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See deleted workflows"
msgstr "查看已删除的工作流"

#. js-lingui-id: oGROXc
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
msgid "See Fields"
msgstr ""

#. js-lingui-id: irbH/8
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "See Records on All Objects"
msgstr "查看所有对象上的记录"

#. js-lingui-id: OpPn5Z
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See runs"
msgstr "查看运行"

#. js-lingui-id: gGEfj/
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "See version"
msgstr "查看版本"

#. js-lingui-id: EtyY4+
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See versions"
msgstr "查看版本"

#. js-lingui-id: lYhPN0
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See versions history"
msgstr "查看版本历史"

#. js-lingui-id: qEKLJV
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "See workflow"
msgstr "查看工作流"

#. js-lingui-id: XThiR2
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "See workflows"
msgstr "查看工作流"

#. js-lingui-id: bP/w4M
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterFieldSelect.tsx
msgid "Select a field from a previous step"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5S/Gqz
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Select a record then open the ⌘K to trigger this workflow"
msgstr "选择一个记录，然后打开 ⌘K 触发此工作流"

#. js-lingui-id: h4pFju
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Select a role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: l5KvVl
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Select a target agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WZvt/6
#: src/modules/command-menu/hooks/useWorkflowCommandMenu.ts
#: src/modules/command-menu/hooks/__tests__/useWorkflowCommandMenu.test.tsx
msgid "Select Action"
msgstr "选择操作"

#. js-lingui-id: JDdVYO
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Select Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hVPa4O
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/components/UnmatchColumn.tsx
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#. js-lingui-id: 21YIUv
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/components/TemplateColumn.tsx
msgid "Select column..."
msgstr "选择列……"

#. js-lingui-id: J6WI1B
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#. js-lingui-id: llc/hA
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

#. js-lingui-id: ljSvAs
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectHeaderStep/SelectHeaderStep.tsx
msgid "Select header row"
msgstr "选择标题行"

#. js-lingui-id: UKCiEd
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Select Source"
msgstr "选择来源"

#. js-lingui-id: pofGCP
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/components/SettingsDataModelFieldBooleanForm.tsx
msgid "Select the default value for this boolean field"
msgstr "为此布尔字段选择默认值"

#. js-lingui-id: xraglu
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Select the events you wish to send to this endpoint"
msgstr "选择要发送到此端点的事件"

#. js-lingui-id: +xn1pe
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectSheetStep/SelectSheetStep.tsx
msgid "Select the sheet to use"
msgstr "选择要使用的工作表"

#. js-lingui-id: AXTJAW
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Select your preferred language"
msgstr "选择您偏好的语言"

#. js-lingui-id: JlFcis
#: src/modules/ai/components/internal/SendMessageButton.tsx
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. js-lingui-id: mjK8F3
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Send an invite email to your team"
msgstr "向您的团队发送邀请电子邮件"

#. js-lingui-id: i/TzEU
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#. js-lingui-id: IoAuJG
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#. js-lingui-id: h69WC6
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#. js-lingui-id: hdVMzO
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "Sent and Received"
msgstr "已发送和接收"

#. js-lingui-id: 6oxz/y
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Serbian (Cyrillic)"
msgstr "塞尔维亚语（西里尔文）"

#. js-lingui-id: LUc0oL
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Service Provider Details"
msgstr "服务提供商详情"

#. js-lingui-id: YZwx1e
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesDefaultRole.tsx
msgid "Set a default role for this workspace"
msgstr "为此工作区设置一个默认角色"

#. js-lingui-id: PPcets
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectFormOptionRow.tsx
msgid "Set as default"
msgstr "设置为默认"

#. js-lingui-id: V7fgiB
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Set email visibility, manage your blocklist and more."
msgstr "设置电子邮件可见性、管理黑名单等。"

#. js-lingui-id: 6KA8xy
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Set global workspace preferences"
msgstr "设置全局工作区首选项"

#. js-lingui-id: qNbuWB
#: src/pages/settings/workspace/SettingsCustomDomain.tsx
msgid "Set the name of your custom domain and configure your DNS records."
msgstr "设置您的自定义域名，并配置 DNS 记录。"

#. js-lingui-id: tn41zE
#: src/pages/settings/workspace/SettingsSubdomain.tsx
msgid "Set the name of your subdomain"
msgstr "设置您的子域名"

#. js-lingui-id: dQsqpC
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Setting up your database..."
msgstr "正在设置您的数据库..."

#. js-lingui-id: Tz0i8g
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/modules/sign-in-background-mock/components/SignInAppNavigationDrawerMock.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
#: src/modules/object-record/record-merge/hooks/useMergeRecordsContainerTabs.ts
#: src/modules/navigation/components/MainNavigationDrawerFixedItems.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. js-lingui-id: uXW4pg
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Settings All Access"
msgstr "设置全访问权限"

#. js-lingui-id: p8fNBm
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Settings permissions"
msgstr "设置权限"

#. js-lingui-id: i5CJAR
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationProvision.tsx
msgid "Setup key copied to clipboard"
msgstr "设置密钥已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: NQNJjc
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Setup your 2FA"
msgstr "设置您的 2FA"

#. js-lingui-id: dsCM1m
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Seventh"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Vy9kmk
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Share this link to invite users to join your workspace"
msgstr "分享此链接以邀请用户加入您的工作区"

#. js-lingui-id: RRXpo1
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/constants/NumberDataModelSelectOptions.ts
msgid "Short"
msgstr "简短"

#. js-lingui-id: gWk8gY
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Should changing a field's label also change the API name?"
msgstr "更改字段标签是否也要更改 API 名称？"

#. js-lingui-id: WFtdWr
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Should changing an object's label also change the API?"
msgstr "更改对象标签时是否也应更改 API？"

#. js-lingui-id: 1OVrop
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Show hidden groups"
msgstr "显示隐藏组"

#. js-lingui-id: qi+g0a
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Show only rows with errors"
msgstr "仅显示包含错误的行"

#. js-lingui-id: uVg8dY
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutOpenInContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Side Panel"
msgstr "侧边栏"

#. js-lingui-id: 5lWFkC
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#. js-lingui-id: n1ekoW
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#. js-lingui-id: e+RpCP
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#. js-lingui-id: mErq7F
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#. js-lingui-id: 5v3IHX
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithSSO.tsx
msgid "Single sign-on (SSO)"
msgstr "单点登录 (SSO)"

#. js-lingui-id: maCaRp
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Singular"
msgstr "单数"

#. js-lingui-id: djfBXF
#: src/modules/settings/data-model/validation-schemas/settingsDataModelObjectAboutFormSchema.ts
msgid "Singular and plural labels must be different"
msgstr "单数和复数标签必须不同"

#. js-lingui-id: zvwLTy
#: src/modules/settings/data-model/validation-schemas/settingsDataModelObjectAboutFormSchema.ts
msgid "Singular and plural names must be different"
msgstr "单数和复数名称必须不同"

#. js-lingui-id: Swe8Fi
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Sixth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6Uau97
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/pages/onboarding/BookCall.tsx
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. js-lingui-id: w+rJId
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Configuration"
msgstr "SMTP 配置"

#. js-lingui-id: 0sIQAM
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Encryption"
msgstr "SMTP 加密"

#. js-lingui-id: UeDEV/
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#. js-lingui-id: 4waP7/
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 端口"

#. js-lingui-id: oKqFNn
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 服务器"

#. js-lingui-id: 4oakKm
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "smtp.example.com"
msgstr "smtp.example.com"

#. js-lingui-id: zfjcH5
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelUpdateFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSeeFieldsValueForObject.tsx
msgid "Some"
msgstr ""

#. js-lingui-id: f6Hub0
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. js-lingui-id: wdxz7K
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Source"
msgstr "来源"

#. js-lingui-id: 65A04M
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#. js-lingui-id: vnS6Rf
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "SSO"
msgstr "SSO"

#. js-lingui-id: vlvAkg
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "SSO (SAML / OIDC)"
msgstr "SSO (SAML / OIDC)"

#. js-lingui-id: ErU1td
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
msgid "Stages"
msgstr "阶段"

#. js-lingui-id: TJBHlP
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. js-lingui-id: GbQzZA
#: src/modules/ai/components/AIChatEmptyState.tsx
msgid "Start a conversation with your AI agent to get workflow insights, task assistance, and process guidance"
msgstr "与您的AI代理发起对话，以获取工作流洞察、任务协助和流程指导"

#. js-lingui-id: RS0o7b
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "State"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uAQUqI
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsConnectedAccountsTableHeader.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. js-lingui-id: qn1Xxf
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/utils/useSourceContent.ts
msgid "Stored in database"
msgstr "存储在数据库中"

#. js-lingui-id: WIUeUf
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Sub-Fields"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ku9TbG
#: src/pages/settings/workspace/SettingsSubdomain.tsx
msgid "Subdomain"
msgstr "子域名"

#. js-lingui-id: omhc+7
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain already taken"
msgstr "子域名已被占用"

#. js-lingui-id: OlC/tU
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain can not be longer than 30 characters"
msgstr "子域名不能超过 30 个字符"

#. js-lingui-id: ZETwlU
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain can not be shorter than 3 characters"
msgstr "子域名不能少于 3 个字符"

#. js-lingui-id: DTG2nE
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain updated"
msgstr "子域已更新"

#. js-lingui-id: 97eDN2
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Subject and metadata"
msgstr "主题和元数据"

#. js-lingui-id: LYbP/A
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
msgid "Subject and metadata will be shared with your team."
msgstr "主题和元数据将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: DvSvG9
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessageForbidden.tsx
msgid "Subject not shared"
msgstr "主题未共享"

#. js-lingui-id: J9ylmk
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
msgid "Subject, body and attachments will be shared with your team."
msgstr "主题、正文和附件将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: hQRttt
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. js-lingui-id: EDl9kS
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerNoBillingSubscription.tsx
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#. js-lingui-id: WVzGc2
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#. js-lingui-id: uvY7Wk
#: src/modules/billing/hooks/useEndSubscriptionTrialPeriod.ts
msgid "Subscription activated."
msgstr "订阅已激活。"

#. js-lingui-id: KNMVB5
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Subscription has been switched to Organization Plan."
msgstr "订阅已切换为组织计划。"

#. js-lingui-id: A5YO8f
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Subscription has been switched to Yearly."
msgstr "订阅已切换为年度计划。"

#. js-lingui-id: OjK1bU
#: src/modules/object-record/record-merge/hooks/useMergeRecordsActions.ts
msgid "Successfully merged {recordCount} records"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nyQWMb
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
msgid "Suggested"
msgstr "建议"

#. js-lingui-id: AxQiPW
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Sum"
msgstr "总和"

#. js-lingui-id: DBC3t5
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Sunday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: XYLcNv
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. js-lingui-id: UaISq3
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#. js-lingui-id: GCMizN
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Switch to Organization"
msgstr "切换到组织计划"

#. js-lingui-id: eCX1DT
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Switch to Yearly"
msgstr "切换至年度计划"

#. js-lingui-id: 5TRY4+
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Sync failed"
msgstr "同步失败"

#. js-lingui-id: N2FcBE
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#. js-lingui-id: AtzMpB
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Synchronize Field Label and API Name"
msgstr "同步字段标签和 API 名称"

#. js-lingui-id: WZ6bN9
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Synchronize Objects Labels and API Names"
msgstr "同步对象标签和 API 名称"

#. js-lingui-id: ERq5FY
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "System Prompt*"
msgstr ""

#. js-lingui-id: D4SseJ
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#. js-lingui-id: E3AMmw
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
msgid "System settings - {systemDateFormatLabel}"
msgstr "系统设置 - {systemDateFormatLabel}"

#. js-lingui-id: 0ZgB1e
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "System Settings - {systemTimeFormatLabel}"
msgstr "系统设置 - {systemTimeFormatLabel}"

#. js-lingui-id: e89dEj
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "System settings - Monday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: o+Kvng
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "System settings - Saturday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gluMQd
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "System settings - Sunday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4hJhzz
#: src/modules/views/view-picker/constants/ViewPickerTypeSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Table"
msgstr "表格"

#. js-lingui-id: orMfFk
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Target Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GtycJ/
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#. js-lingui-id: xowcRf
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#. js-lingui-id: NnH3pK
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Test"
msgstr "测试"

#. js-lingui-id: bU9B27
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Test Workflow"
msgstr "测试工作流"

#. js-lingui-id: xeiujy
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. js-lingui-id: lyaiTc
#: src/modules/object-record/record-field/components/LightCopyIconButton.tsx
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "文本已复制到剪贴板"

#. js-lingui-id: 1xQkU9
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/phones/components/SettingsDataModelFieldPhonesForm.tsx
msgid "The default country code for new phone numbers."
msgstr "新电话号码的默认国家代码。"

#. js-lingui-id: PmXLtL
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "The default country for new addresses"
msgstr "新地址的默认国家"

#. js-lingui-id: 2OUtmv
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "The description of this field"
msgstr "此字段的描述"

#. js-lingui-id: VGZYbZ
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "The email associated to your account"
msgstr "与您的账户关联的电子邮件"

#. js-lingui-id: diO3fm
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "The icon your workflow trigger will display in the command menu"
msgstr "你的工作流触发器将在命令菜单中显示的图标"

#. js-lingui-id: h8mvCd
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "The name and icon of this field"
msgstr "此字段的名称和图标"

#. js-lingui-id: e/dfFe
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
msgid "The name of your connection"
msgstr "您的连接名称"

#. js-lingui-id: 8EkdZh
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "The name of your Domain"
msgstr "您的域名"

#. js-lingui-id: +C8Rdp
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "The name of your organization"
msgstr "您组织的名称"

#. js-lingui-id: L97sPr
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "The page you're seeking is either gone or never was. Let's get you back on track"
msgstr "您要找的页面已不存在或从未存在。让我们帮您回到正轨"

#. js-lingui-id: uWikAA
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "The values of this field"
msgstr "此字段的值"

#. js-lingui-id: +69KDk
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
msgid "The values of this field must be unique"
msgstr "此字段的值必须唯一"

#. js-lingui-id: MHLapp
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
msgid "The whole event details will be shared with your team."
msgstr "整个事件详情将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: MssRHl
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "The workspace needs at least one Admin"
msgstr "工作区至少需要一个管理员"

#. js-lingui-id: FEr96N
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownThemesComponents.tsx
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#. js-lingui-id: 6tNbxl
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Theme "
msgstr "主题 "

#. js-lingui-id: /cSDOy
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "There are required columns that are not matched or ignored. Do you want to continue?"
msgstr "有必需的列未匹配或未忽略。您确定要继续吗？"

#. js-lingui-id: luL9RX
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "There are still some rows that contain errors. Rows with errors will be ignored when submitting."
msgstr "仍然有一些行包含错误。提交时将忽略有错误的行。"

#. js-lingui-id: ynfkhb
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "There was an error while updating password."
msgstr "更新密码时出错。"

#. js-lingui-id: UlykKR
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Third"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kb1oAw
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/spreadsheetImportGetUnicityRowHook.ts
msgid "This {columnName} value already exists in your import data"
msgstr "此 {columnName} 值已存在于您的导入数据中"

#. js-lingui-id: hqCwGc
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete this user and remove them from all their assignments."
msgstr "此操作无法撤销。这将永久删除该用户，并将其从所有任务中移除。"

#. js-lingui-id: bNY3MH
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentDeleteConfirmationModal.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete your agent.<0/>Please type in the agent name to confirm."
msgstr ""

#. js-lingui-id: gWGuHC
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete your entire workspace. <0/> Please type in your email to confirm."
msgstr "此操作无法撤销。这将永久删除您的整个工作区。 <0/> 请输入您的电子邮件以确认。"

#. js-lingui-id: igSFzI
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently remove the handoff configuration."
msgstr ""

#. js-lingui-id: SLIRqz
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This database value overrides environment settings. "
msgstr "此数据库值会覆盖环境设置。"

#. js-lingui-id: vbLBMd
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableRow.tsx
msgid "This role can {humanReadableAction} all records"
msgstr "此角色可以{humanReadableAction}所有记录"

#. js-lingui-id: xPfDRx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "This role is assigned to these workspace members."
msgstr "这个角色被分配给这些工作区成员。"

#. js-lingui-id: C/wr0z
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This setting can only be configured through environment variables."
msgstr "此设置只能通过环境变量进行配置。"

#. js-lingui-id: iAubP2
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This should never happen"
msgstr "这不应该发生"

#. js-lingui-id: MMGDfe
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This value will be saved to the database."
msgstr "此值将保存到数据库。"

#. js-lingui-id: yByRxz
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "This week"
msgstr "本周"

#. js-lingui-id: 4YifBe
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
msgid "This will revert the database value to environment/default value. The database override will be removed and the system will use the environment settings."
msgstr "这将使数据库值恢复为环境/默认值。数据库覆盖将被移除，系统将使用环境设置。"

#. js-lingui-id: Vqn9Z1
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramRightClickCommandMenu.tsx
msgid "Tidy up workflow"
msgstr ""

#. js-lingui-id: n9nSNJ
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#. js-lingui-id: Mz2JN2
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#. js-lingui-id: /VwdtK
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
msgid "Timestamp and participants will be shared with your team."
msgstr "时间戳和参与者将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: ecUA8p
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
#: src/modules/localization/utils/formatDateISOStringToRelativeDate.ts
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. js-lingui-id: XArpJK
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableHeader.tsx
msgid "Toggle all object permissions"
msgstr "切换所有对象权限"

#. js-lingui-id: /kWolQ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
msgid "Toggle all settings permissions"
msgstr "切换所有设置权限"

#. js-lingui-id: BRMXj0
#: src/modules/localization/utils/formatDateISOStringToRelativeDate.ts
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#. js-lingui-id: dshGKq
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Track your monthly workflow credit consumption."
msgstr "追踪每月的工作流程学分消耗。"

#. js-lingui-id: wN0jHF
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerBillingSubscriptionPaused.tsx
msgid "Trial expired. Please contact your admin"
msgstr "试用已过期。请联系您的管理员"

#. js-lingui-id: y985qL
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerBillingSubscriptionPaused.tsx
msgid "Trial expired. Please update your billing details."
msgstr "试用已过期。请更新您的账单明细。"

#. js-lingui-id: EfDzVR
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Trigger at hour"
msgstr "触发在小时"

#. js-lingui-id: gV4kml
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Trigger at minute"
msgstr "触发在分钟"

#. js-lingui-id: jGYsS/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Trigger interval"
msgstr "触发间隔"

#. js-lingui-id: PiUt3N
#: src/modules/command-menu/hooks/useWorkflowCommandMenu.ts
#: src/modules/command-menu/hooks/__tests__/useWorkflowCommandMenu.test.tsx
msgid "Trigger Type"
msgstr "触发类型"

#. js-lingui-id: c+xCSz
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/constants/BooleanDataModelSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "True"
msgstr "真"

#. js-lingui-id: haaL9N
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Try our REST or GraphQL API playgrounds."
msgstr "试用我们的REST或GraphQL API操场。"

#. js-lingui-id: LQdi+H
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Try with another email"
msgstr "尝试其他电子邮件"

#. js-lingui-id: Kz91g/
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#. js-lingui-id: tuvLv1
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/modules/settings/security/components/Toggle2FA.tsx
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "双因素身份验证"

#. js-lingui-id: MUIppF
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/TwoFactorAuthenticationSetupForSettingsEffect.tsx
#: src/modules/auth/components/TwoFactorAuthenticationProvisionEffect.tsx
msgid "Two factor authentication provisioning failed."
msgstr "双因素身份验证配置失败。"

#. js-lingui-id: C4pKXW
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双因素身份验证"

#. js-lingui-id: cRM1ec
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/TwoFactorAuthenticationVerificationForSettings.tsx
msgid "Two-factor authentication setup completed successfully!"
msgstr "双因素身份验证设置成功完成！"

#. js-lingui-id: +zy2Nq
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
#: src/pages/settings/ai/constants/SettingsAIAgentTableMetadata.ts
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. js-lingui-id: U83IeL
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenuTopBar.tsx
msgid "Type anything"
msgstr "输入任何内容"

#. js-lingui-id: V9+2pH
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#. js-lingui-id: wSXm5S
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Unique"
msgstr "唯一"

#. js-lingui-id: Ef7StM
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. js-lingui-id: 29VNqC
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#. js-lingui-id: GQCXQS
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Unlimited contacts"
msgstr "无限联系人"

#. js-lingui-id: wja8aL
#: src/modules/ai/components/AIChatThreadGroup.tsx
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#. js-lingui-id: xzOKup
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRoleCreateEffect.tsx
msgid "Untitled role"
msgstr "未命名角色"

#. js-lingui-id: p1M9l4
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/code-action/components/WorkflowEditActionServerlessFunction.tsx
msgid "Untitled Workflow"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y8zko3
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "update"
msgstr "更新"

#. js-lingui-id: EkH9pt
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerFailPaymentInfo.tsx
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerBillingSubscriptionPaused.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. js-lingui-id: YT2VWW
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Update agent information"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cAn7CC
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Update your email account configuration. Configure any combination of IMAP, SMTP, and CalDAV as needed."
msgstr "更新您的电子邮件账户配置。根据需要配置 IMAP、SMTP 和 CalDAV 的任意组合。"

#. js-lingui-id: ONWvwQ
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#. js-lingui-id: 7OP1Xi
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Upload .xlsx, .xls or .csv file"
msgstr "上传 .xlsx，.xls 或 .csv 文件"

#. js-lingui-id: 2IXDgU
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#. js-lingui-id: IQ3gAw
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SpreadsheetImportStepperContainer.tsx
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#. js-lingui-id: akDOEO
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Upload the XML file with your connection infos"
msgstr "上传包含连接信息的 XML 文件"

#. js-lingui-id: zlvvC+
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Use an authenticator app like Google Authenticator, Authy, or Microsoft Authenticator to scan this QR code."
msgstr "使用类似于 Google 身份验证器、Authy 或 Microsoft 验证器的应用扫描此 QR 码。"

#. js-lingui-id: 6dMpmz
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Use as draft"
msgstr "用作草稿"

#. js-lingui-id: 6kLyt5
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationProvision.tsx
msgid "Use authenticator apps and browser extensions like 1Password, Authy, Microsoft Authenticator to generate one-time passwords"
msgstr "使用类似于 1Password、Authy、Microsoft Authenticator 的身份验证应用和浏览器扩展生成一次性密码"

#. js-lingui-id: oTTQsc
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Use letter, number and dash only. Start and finish with a letter or a number"
msgstr "仅使用字母、数字和破折号。以字母或数字开头和结尾"

#. js-lingui-id: c6uZUV
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateSubTitle.ts
msgid "Use our API or add your first {objectLabel} manually"
msgstr "使用我们的 API 或手动添加您的第一个 {objectLabel}"

#. js-lingui-id: 7PzzBU
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "User"
msgstr "用户"

#. js-lingui-id: RNv3YS
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "User Impersonation"
msgstr "用户假装"

#. js-lingui-id: tNT8wT
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#. js-lingui-id: IjyOjp
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "User is not logged in"
msgstr "用户未登录"

#. js-lingui-id: Sxm8rQ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. js-lingui-id: vUr1/5
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Using default application value. Configure via environment variables."
msgstr "使用默认的应用程序值。通过环境变量进行配置。"

#. js-lingui-id: 8Drj7i
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Using default value. Set a custom value to override."
msgstr "使用默认值。设置自定义值以覆盖。"

#. js-lingui-id: Clr4qp
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SpreadsheetImportStepperContainer.tsx
msgid "Validate Data"
msgstr "验证数据"

#. js-lingui-id: wMHvYH
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableValueInput.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableValueInput.tsx
msgid "Value"
msgstr "值"

#. js-lingui-id: UZHvVi
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Value is set in the server environment, it may be a different value on the worker."
msgstr "值设置在服务器环境中，在工作者中可能是不同的值。"

#. js-lingui-id: fXVIZq
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "Values"
msgstr "值"

#. js-lingui-id: rawKOG
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Variable deleted successfully."
msgstr "变量删除成功。"

#. js-lingui-id: dY/1ir
#: src/modules/object-record/record-field/form-types/components/VariableChip.tsx
msgid "Variable not found"
msgstr "变量未找到"

#. js-lingui-id: 2ushgC
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Variable updated successfully."
msgstr "变量更新成功."

#. js-lingui-id: IoglDq
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Verify code from the app"
msgstr "验证应用程序中的代码"

#. js-lingui-id: IHIWR4
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Version of the application"
msgstr "应用程序版本"

#. js-lingui-id: fROFIL
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#. js-lingui-id: jpctdh
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
msgid "View"
msgstr "视图"

#. js-lingui-id: KANz0G
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "View billing details"
msgstr "查看账单详情"

#. js-lingui-id: ecVcAx
#: src/modules/ai/components/AIChatTab.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "View Previous AI Chats"
msgstr "查看历史人工智能对话"

#. js-lingui-id: bJAIqT
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
msgid "View type"
msgstr "视图类型"

#. js-lingui-id: 2q/Q7x
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#. js-lingui-id: oh8+os
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownFieldsContent.tsx
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#. js-lingui-id: zYTdqe
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/advanced-filter/components/AdvancedFilterFieldSelectMenu.tsx
msgid "Visible fields"
msgstr "可见字段"

#. js-lingui-id: JiDDG4
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
msgid "Visible groups"
msgstr "可见组"

#. js-lingui-id: 6n7jtr
#: src/modules/settings/data-model/objects/components/SettingsObjectCoverImage.tsx
msgid "Visualize"
msgstr "可视化"

#. js-lingui-id: zFSQY3
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventRowMainObject.tsx
msgid "was created by"
msgstr "由 创建者 创建"

#. js-lingui-id: uHpu1c
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventRowMainObject.tsx
msgid "was deleted by"
msgstr "被删除"

#. js-lingui-id: S0enzB
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventRowMainObject.tsx
msgid "was restored by"
msgstr "被恢复"

#. js-lingui-id: 6eMAkI
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "We encountered an issue verifying"
msgstr "我们在验证时遇到了问题"

#. js-lingui-id: id6ein
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
msgid "We support your square PNGs, JPEGs and GIFs under 10MB"
msgstr "我们支持 10MB 以下的正方形 PNG、JPEG 和 GIF 文件"

#. js-lingui-id: ZS7vYp
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "We will send POST requests to this endpoint for every new event"
msgstr "我们将为每个新事件向此端点发送 POST 请求"

#. js-lingui-id: PI4LiB
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "We will send your a link to verify domain ownership"
msgstr "我们将发送您一个链接以验证域名所有权"

#. js-lingui-id: Tvdycs
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook {targetUrl} created successfully"
msgstr "Webhook {targetUrl} 创建成功"

#. js-lingui-id: otr01y
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook {targetUrl} updated successfully"
msgstr "Webhook {targetUrl} 更新成功"

#. js-lingui-id: 2X4ecw
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook deleted successfully"
msgstr "Webhook 删除成功"

#. js-lingui-id: 8bfORM
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook ID is required for deletion"
msgstr "删除时需要 Webhook ID"

#. js-lingui-id: +Fb+7w
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook ID is required for updates"
msgstr "更新时需要 Webhook ID"

#. js-lingui-id: v1kQyJ
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhooks"

#. js-lingui-id: ke0EDP
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Welcome to {workspaceName}"
msgstr "欢迎来到 {workspaceName}"

#. js-lingui-id: cE4SvC
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "What this API can do: Select a user role to define its permissions."
msgstr ""

#. js-lingui-id: C51ilI
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "When the API key will expire."
msgstr "API 密钥的过期时间。"

#. js-lingui-id: leUubq
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "When the key will be disabled"
msgstr "密钥何时会被禁用"

#. js-lingui-id: e9sagb
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Will return one {objectType} to the next step of this workflow"
msgstr "将返回一个{objectType}，移至本工作流的下一步骤"

#. js-lingui-id: woYYQq
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#. js-lingui-id: pmUArF
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrations.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsRestPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsGraphQLPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldSelect.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
#: src/modules/sign-in-background-mock/components/SignInAppNavigationDrawerMock.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesContainer.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/favorites/components/WorkspaceFavorites.tsx
msgid "Workspace"
msgstr "工作区"

#. js-lingui-id: VicISP
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "Workspace Deletion"
msgstr "删除工作区"

#. js-lingui-id: J22jAC
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Workspace Info"
msgstr "工作区信息"

#. js-lingui-id: Y0Fj4S
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Workspace logo"
msgstr "工作区标志"

#. js-lingui-id: CozWO1
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Workspace name"
msgstr "工作区名称"

#. js-lingui-id: pmt7u4
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Workspaces"
msgstr "工作区"

#. js-lingui-id: 5iSD9O
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/SettingsDataModelFieldTextForm.tsx
msgid "Wrap on record pages"
msgstr "在记录页面上换行"

#. js-lingui-id: Q9pNST
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldDescriptionForm.tsx
msgid "Write a description"
msgstr "撰写描述"

#. js-lingui-id: 7QXVrh
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Write a description for this agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zkWmBh
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Yearly"
msgstr "年度计划"

#. js-lingui-id: 3d1wCB
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "yes"
msgstr "是"

#. js-lingui-id: y/0uwd
#: src/modules/localization/utils/formatDateISOStringToRelativeDate.ts
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. js-lingui-id: lWUeEt
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useWorkspaceFromInviteHash.ts
msgid "You already belong to the workspace {workspaceDisplayName}"
msgstr "您已属于工作区 {workspaceDisplayName}"

#. js-lingui-id: Q1CQiy
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useWorkspaceFromInviteHash.ts
msgid "You already belong to this workspace"
msgstr "您已属于此工作区"

#. js-lingui-id: MFDARJ
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateReadOnly.tsx
msgid "You are not allowed to create records for this object"
msgstr "您无权为此对象创建记录"

#. js-lingui-id: OLE3Ky
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "You can set up any combination of IMAP (receiving emails), SMTP (sending emails), and CalDAV (calendar sync)."
msgstr "您可以根据需要设置 IMAP（接收电子邮件）、SMTP（发送电子邮件）和 CalDAV（日历同步）的任意组合。"

#. js-lingui-id: zEM7Ne
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "You will be charged ${enterprisePrice} per user per month billed annually."
msgstr "每月将按照每用户 ${enterprisePrice} 收费，按年结算。"

#. js-lingui-id: HM4D8s
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "You will be charged ${enterprisePrice} per user per month."
msgstr "每月将按照每用户 ${enterprisePrice} 收费。"

#. js-lingui-id: o4xIH4
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "You will be charged ${yearlyPrice} per user per month billed annually. A prorata with your current subscription will be applied."
msgstr "每月将按照每用户 ${yearlyPrice} 收费，按年结算。将应用现有订阅的按比例计划调整。"

#. js-lingui-id: C2d+Xk
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "You will lose all your mappings."
msgstr "您将失去所有的映射。"

#. js-lingui-id: Cl+hUj
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "You're about to change your workspace subdomain. This action will log out all users."
msgstr "您即将更改工作区子域名。这一操作将会注销所有用户。"

#. js-lingui-id: tOPGvO
#: src/modules/apollo/services/apollo.factory.ts
msgid "Your app version is out of date. Please refresh the page."
msgstr "您的应用程序版本已过期。请刷新页面。"

#. js-lingui-id: +5YqGH
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Your email subjects and meeting titles will be shared with your team."
msgstr "您的电子邮件主题和会议标题将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: la0RPA
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Your emails and events content will be shared with your team."
msgstr "您的电子邮件和事件内容将与您的团队分享。"

#. js-lingui-id: 9ivpwk
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Your name as it will be displayed"
msgstr "显示的姓名"

#. js-lingui-id: 3RASGN
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
msgid "Your name as it will be displayed on the app"
msgstr "您在应用上显示的姓名"

#. js-lingui-id: YQK8fJ
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Your Workspace"
msgstr "您的工作区"

#. js-lingui-id: oC6WBs
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerNoBillingSubscription.tsx
msgid "Your workspace doesn't have an active subscription."
msgstr "您的工作区没有有效的订阅。"

#. js-lingui-id: QBTEtW
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerNoBillingSubscription.tsx
msgid "Your workspace doesn't have an active subscription. Please contact your admin."
msgstr "您的工作区没有有效的订阅。请联系您的管理员。"

#. js-lingui-id: RhNbPE
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Your workspace will be disabled"
msgstr "您的工作区将被禁用"
